Running Man 討論區 (24)

1. 本post目的係提供一個不用粉細字作及不用加密以 討論running man 綜藝之用，討論內容包括已播出集數或當日直播即時討論
2. 由於本post不用粉細字及加密討論(亦請勿粉細字及加密)，而且此post討論 內容涉及已播出集數或當日直播集數，假如你堅持閱讀，即表示你同意可能在你未曾觀看情況下而知悉相關內容的風險
3. 本post 以討論Running Man內容為主，但假如對個別成員有遐想，請稍移玉步至成人台作討論
4. 如欲觀看running man(星期日晚約10時起更新中字)，可上

5. 希望唔好再有罵戰，一套節目有自己睇法意見是無可避免的，請在主觀地表達自己意見時，亦客觀地明白異見的存在
6. 感謝過往有份開另一邊post 既巴絲打，特別係係RM 收視低迷情況下有個post 比我地討論，不過為免再有有關粉細字紛爭才出此下策
7. 考慮到有巴絲可能會一併在此post 討論另一綜藝節目包括但不限於 熊孩子/big picture/Busted!明星來解謎/韓星齊鬥智/犯人就是你，亦無需粉細字及加密。因此，不厭其煩提醒一下，請假設此post 所有內容沒有加密亦不用粉細字
8. 巴絲推薦內容睇#2，想推薦集數quote #3

以下內容由各(巴絲, Post #, #)提供，如有紕漏，先行致歉。其他有心得想推薦巴絲請單獨 quote #3.

鮮奶焙茶, Post 17, #454
“寫咗啲我自己鍾意嘅部份集數出黎… 睇下大家有冇興趣搵返黎睇
打**嘅都係我自己最鍾意嘅，主要寫啲成集我認為嘅亮點或我覺得好睇嘅部份，希望唔算劇透啦 (雖然都過咗咁耐)
2011年
**21集 跑吧 Running Man：智孝投訴捉迷藏成日做任務隊被捉，唔好再匿埋，所以今次 PD 安排佢同鐘國做 ace team 捉人，大推捉人過程，光洙超好笑
38集 非常嫌疑者：stress test 勁好笑
**48集 儀軌的秘密：開頭智孝認人，最後 mission 智孝 ace
49集女王蜂競賽：有金槍魚姐姐~ 仲有荷拉
**53-54集慶州特輯：同RM獵人崔民秀嘅追逐戰，氣氛勁緊張，RM獵人同RM之間恩怨嘅開始 (下集)，另外見識一下能力者 + ace KO製作組嘅game (本人最愛之一)
55-56集女高生競賽 & 可怕的大姐們：好多女嘉賓但又好好睇
**69集RM獵人狩獵蚱蜢：唔駛講啦，睇完慶州特輯一定要睇埋呢集

2012年
91集 劉姆斯龐德再臨：玩水槍幾乎都好好睇
**93集停不了的生存遊戲：又係最愛之一，追逐戰，睇老虎 1 vs 6，開中央 mic 講野嚇其他人同撞到劉在錫嗰度勁好笑
95-97集 朴智星特輯：搵接線人、超能力足球都好好笑
100集 眾神的戰爭：out 唔同人用唔同方法
113集 中秋特輯：睇老虎點SM劉在錫
118集 獵人的反擊：依然係RM獵人崔民秀系列，緊張刺激

2013年 (我最鍾意呢年嘅RM，8-9成嘅集數都好好睇)
**129集 RM奧運會：鈴鐺捉迷藏勁好睇，傳說嘅螞蟻地獄同埋最後老虎為咗贏犧牲智孝 (呢集仲有雪莉)
**130集 第三代最強者戰：我覺得個 idea 好好
131集 賞金獵人：秋成勛同李詩英，一開場就撕名牌
137集 傻瓜溫達與平岡公主：又有金槍魚姐姐~
**158集 紳士高中競賽：開頭撕名牌勁好睇！喺泳池玩 game 都好睇
**141集 動物王國：濃霧中除頭套戰，聯盟秒速瓦解
143集 超能力練歌廳：打雞蛋光洙被綜藝之神降臨嗰集
**150集 復仇者聯盟：裝扮角色，大家一聽到 time to say goodbye 就勁驚，加最後 ace 智孝 vs. 秋成勛經典
**151集 鄭雨盛之死神：挑戰閂哂 108個CCTV，嫌開頭悶嘅直接由34分鐘睇起都冇問題
**155集 命運：秀智 & 納涼特輯，又係要搵出 out 唔同人嘅方法，超好睇，大力推薦
158集 捉迷藏：RM要掩護光洙做 mission 但唔可以俾嘉賓發現
**160 - 161集順序整理上下集：開頭升/降級嘅 game 勁好笑，食飯嗰時智孝俾池石鎮蝦，gary 同佢出頭，劉在錫又蝦光洙
173集 超能力棒球：啲超能力勁爆笑
175集 逃出競賽：開場講每個成員犯咗咩罪超好笑
**178集 對決製作組年末結算：開場睇啲成員點投議PD，開頭合作玩巨型積木，智孝喺上面瞓覺，整紙船過漢江勁感動

2014年
**181集 秘密戀愛：喺稻草地睇鐘淑發威
**182集 來自香港的信：有位香港 fans 寫信俾PD，俾啲 game idea, 最後用象棋規則玩撕名牌。呢集就係劉在錫狗鼻聞到智孝香水味，發現智孝埋伏
185集 來自 Running 星的你：用電視劇 idea，金鐘國勁型
**195集 我是MC劉 偶像體育大會：金鐘國同 2NE1 一組，見女仔被其他組蝦，開啟超認真模式撕名牌
204集 白雪公主：智孝扮白雪公主，開場勁好笑
208集 韓流明星競賽：有秀智~ 開頭狗仔隊 mission 好睇
**213集 沒關係是財閥啊：每個RM成員同女嘉賓都有各自情境劇開場，好好睇，泥潭、碎紙 game 都好笑
222集 外星人逃出地球：成集都要裝扮，放零食喺跑步機食嗰度好睇
223集 職場生活白皮書：一開場就每個成員都要喺地鐵站過幾關，好睇~ (btw 嗰度係綠莎坪站，好似係梨泰院站下一個站黎，行都行到過去)
224集 極與極競賽：好似係全昭旻第一次上RM

2015年
236集 真男人選拔競賽：懵智冇參賽只做MC，highlight 我覺得係睇 HAHA喺泥潭比賽嘅表現
**240集 優勝者內定競賽：王鼻子內定要贏，睇RM最後點樣幫佢贏撕名牌
**244集 危險的情侶：我覺得成集都超好笑，尤其超級市場玩雞蛋 jessi 嗰度
247集 想擁有你李光洙：突襲光洙新居 house warming, 最後做幾分鐘 live 嗰集
251集 愛情與戰爭：HAHA同星放閃嗰集
**252集 高校虛勢王競賽：擦黑板必睇！！！
260集 百萬富翁：呢集劉在錫回憶起無名時期時跟前輩去呢間餐廳食飯嘅辛酸史，成員同 guest 嘅 response 勁 warm
**261集 尋找我：納涼特輯，跳芭蕾舞個姐姐好識玩，一定要睇到尾
266集 驚喜禮物死守作戰：睇最後老虎點對付劉在錫
**267集 全員一致：冇嘉賓、睇成員互動嘅集數都好好睇，最後又有感動位
**277集 疆屍戰爭：RM當時少有啲大型製作，由頭睇到尾都好正！”

金Sana, Post 17, #521
“EP116 好多笑點 成員嘅特點完全體現晒出嚟 同埋個idea唔錯 無意中睇到呢集入咗坑”

李光洙, Post 21, #529
"唔係好笑 但9周年fans meeting就必睇
另外覺得比較上高質既
E438 ACE VS 能力者
E449 回來的劉姆斯龐德
E452 義氣擔保 RM VS 製作組
E454 有全員設計9周年TEE SHIRT個PART
E455 9周年全員練跳舞同埋化MARVEL妝拍照
E456 神秘賣家 唔知賣既物件係咩既情況做3分鐘推銷說明 依PART好笑
E480 石鎮同3個女嘉賓比跳舞
E499-E500 新PD幾集入面 我覺得最好既兩集"

其他巴絲如有心得推介，請單獨quote 此樓回覆
推介內容請寫明集數同呢集有咩吸引你（想簡單喲可以參考#2 巴絲打咁一兩句介紹每集推薦原因）
內容會於新post 一併貼堂及注明係由邊位巴絲提供

上個post:

Lm先

lm

新PD真係有心機好多

最新呢集超高質，特別中間爆料果part，超好笑連大神初吻既野都爆埋出黎

今集仲有冇人唔滿意智孝嘅鏡頭時間
睇完爆料嗰度以為就完
點知仲有last game真係好幸福
睇埋下集預告覺得Running Man真係返嚟啦

LA大學生：爸爸我想你

笑到仆街

估唔到真係仲夠膽玩返全集超能力撕名牌

漢娜同相燁係咪要加入嘅節奏

今集無嘉賓又互爆實好睇 每次見到somin比人爆戀情 就想攬下佢下集超能力又番黎啦 應該都唔差掛

爆昭旻嗰d料好似有d過火？
自己覺得無爆名重可以接受
但唔知當時人會點諗啦

鍾國就真係好睇LA係咪真係有d野

其他爆料就無咩問題

今集內容好豐富雖然撕名牌無左個種緊張感但節奏都keep住好好笑

爆昭旻嗰啲料個人認為還可以接受，只係佢個反應有少少想喊咁，我估佢應該係對以前嘅戀情呢方面比較敏感

石鎮哥真係愈來愈好笑

真心呢個pd最知 一路追開既fans要咩野

連超能力都番番黎

真係守得雲開

今日在石個朋友講得岩，韓國收視點都好

海外仲有好多人睇你地架

齋睇收視其實分分鐘RM幾年前已經冇左
不過我諗sbs應該都知道RM喺海外人氣好高，仲可以keep住開fan meeting賺錢

見到呢排啲內容回春真係開心

今集好笑D成員又玩得開心 爆料又夠真 CUT長D都唔覺悶
下集預告一睇背景燈光已經知係超能力者特輯
睇過超能力個集(ep74)太多次

留名

好耐冇試過集集笑到攰

其實新pd呢年想做十周年回顧下

Rm番番黎 寶弼新pd知道rm既靈魂係乜
鄭哲民真係唔得

好鍾意睇爆料 睇佢地不知所措個樣
大神"唔小心"篤爆光洙個汽球笑咗成分鐘

可唔可以爆料環節再長d
我可以睇多一個鐘

好開心呀
我愛新pd

我估爆料可以做多集

今集超正 又義氣遊戲又爆料又有撕名牌
有哂我鐘意睇又覺得搞笑嘅嘢
下星期係久違嘅超能力特輯好撚耐冇玩過啦
寶弼真係好鐘意玩返以前成日會玩嘅嘢
好有以前追rm嘅感覺 會好想快啲到下星期

幾時都話冇嘉賓佢地自己9up最正
下集超能力者 rm經典之一
新pd真係搞返好多以前rm既野
名牌撕多左 又唔會成日谷係架巴士到 又試過佢地自己揸返車
又玩恐怖懸疑
就係想要呢d呀

屌你老味以前個死毒撚pd搞彎哂running man

有啲爆得一個唔夠皮

佢地好似有mon連登po
一見有罵戰就做野
今集智孝鏡頭 等於幾集加埋
希望韓國人珍惜rm 我想一路睇落去

真好似有喺度mon post咁

寶弼越係掂就越覺得鄭哲民廢
人地做咗主pd都未夠半年 好睇又好笑嘅集數已經多過做咗幾年嘅鄭哲民
集集桶大叔 輪盤 化妝忍笑 巴士game咁 邊撚個會想睇呀
rm真係俾佢浪費咗幾年時間

理性講都係有冇嘉賓既問題
今集都好平均
佢地唔使顧住嘉賓

鍾國應該好鍾意係LA拍拖

on9在搞輪盤去旅行抽邊到都算
去到果到仲要玩輪盤

都合理既
本身佢咁既身型加上又有超高知名度,基本上如果係韓國國內出街拍拖哪怕由頭到腳包實曬都會比人發現

帶埋桶叔叔去英國

睇完啱啱個集
特登入黎睇下POST
果然連連登仔都好評
近期真係RM返返黎嘅感覺
超能力戰都有
不過希望撕名牌唔好又搞到太周身傷

間唔中做一集就夠啦 話哂都人地私隱
光洙一聽到落club驚撚到

會唔會係呢一兩年最多鏡頭嘅一集
智孝齋笑都有大頭

最後撕完智孝國鐘電梯從見而降個樣

最後撕完智孝國鐘電梯從天而降個樣

認真 韓國嗰邊真係有Pa睇住連登post 請大家盡情發表意見

好耐冇試過笑足成集

真？

我就係要呢D
幾好睇完全唔會想飛住黎睇

今集好正 笑到肚痛
中間爆料果到 鍾國睇到世贊踢波半場走佬果到好似真係好嬲
不停口up up咁

見到金手is back好滾動

第一隻鍾國game嗰陣鍾國又踏膊頭又捉手
真心如果節目要推loveline呢條好過忙內line好多啦

新POST留名
屌你老母 鄭哲民

有冇人搭巴士好鐘意望前面座位嘅人手機mon?

錯post sor

鄭哲民傻鳩慘被新pd處決

痴線佬出沒

原本由16年開始冇再追 淨係得閒先喺youtube睇吓啲clips 但係新pd最近將我拉返入坑

下集經典遊戲配經典嘉賓

Lm

要睇相燁暴走
Btw今集真心好正

今集智孝好似好活躍咁

咁都叫過火
製作組已經filter唔出得街既內容，如果連依D都filter out，成個環節就好悶
唔通你想聽佢地讀「XXX去餐廳食飯，同我合照好開心，running man fighting」依類型咩
Google過昭旻拍拖資料，發覺2015年之前就冇相關新聞，應該收得好密，唔係有人爆出黎都唔知

仲有食飯

宜家呢個pd食飯真係食飯
鄭哲民次次食飯都要搶 誇張到搶口入面d野食

我都想要按摩棒
其他節目睇過好似幾爽

今集實在太好笑啦
好耐未試過笑足成場

次次講起就火滾

其實係昭旻估唔到咁多人記住佢同人拍拖既畫面，同埋佢應該本身拍得好秘密，先叫佢地唔好講落去
再講本身收集哂已經整理左次，成員拎上手又會再望，佢地咁熟肯定知對方有咩唔講得，真係冇問題，只係青蛙最特別全部都係愛情爆料

不過鐘國個張睇相都應該好耐之前，有真係唔出奇

爆料個part本身以為製作組會作啲搞笑假料做效果
點知全部都堅既仲要一聽就完全係個個member既性格
Kjk: 我跟你是朋友嗎？/ 智孝記性差 / 戀愛青蛙 / wink光豬

今集好順暢
睇得好舒服

留名今晚睇

久違嘅鈴鐺
雖然唔係早期個玩法，但一放係鐘國到，好有早期撕名牌boss feel。
最尾係兩大山脈嘅畫面，好多舊rm嘅元素返返黎

今集高汁
應該話轉左pd真係好睇好多！
RM番黎啦

爆料個到真係笑到痴線

最近每個星期都好期待睇最新一集嘅rm
同埋學大家話齋真係好耐無試過唔飛住睇
最新呢集都好好睇 笑得好開心

呢個PD好早已經係到 前日睇番孫藝珍個集 佢個陣已經比人點左去試笨豬跳

今集80分鐘由頭笑到尾
準備睇第2次
勁期待下集

但在石單挑國鐘應該冇得再見
依家應該得光洙頂到佢

睇完今集就明之前咁閟唔係成員攰而係PD有無心
其實大神成日會同pd檢討
唔知果陣有無屌過鄭哲民

要雞蛋裡挑骨頭可能係第一隻game可以再cut少少

智孝個個唔爆但好搞笑

其實之前肥仔PD都叫有少少轉機 最慘抄人無拎版權 搞到要收皮

大神如果屌過既Iron民一定留唔到咁耐 兩大支柱之一既KJK明顯反Iron民換咗PD後係鏡頭面前講過幾次Game好好玩好新奇 如果大神又屌KJK又不滿 佢一定留唔到咁耐

期待下集
想睇佢地拎能力既演技，再睇haha用能力前嗌口號

今集第3個 game 其實幾好睇
不過始終 KJK GAME 嚟
但有好多背叛元素睇，最尾 KJK 玩弄大神笑到仆街

造王者

下集李相燁

越睇越覺得鄭哲民究竟做緊啲乜嘢

如果2vs1 認真mode我覺得kjk未必會贏
始終大神都有十年撕名牌經驗

屌我都係 尋晚笑到我標晒眼水

不過我覺得爆料同𠝹波好似無咩直接關連
到最後都係睇下邊個𠝹爆先

如果計埋kjk認真mode，2v1都贏唔到
以前太多呢啲1v2,1v3嘅畫面，佢淨係搵個角落位靠牆已經安全，單純靠力成員冇可能搞得郁佢，除左佢自我放棄

最後兩個係光洙 + 世燦都仲可能偷到雞
大神年紀唔細，好難同 KJK 肉搏喇

King Maker

佢好似又唔舒服
中途趴低咗 之前已經皮笑肉不笑

我都以為會放假料搞笑
佢講汗蒸
仲以為會笑多次在石好小

扒底係引石鎮撕佢姐？

係 其實毒撚pd同佢都係 但寶弼明顯知道rm fans想睇的乜

好搞笑 睇rm 落個樓梯都會有人話傷腳

我覺得爆埋電話講乜就衰咗少少… 佢有次掩面 dup 低頭個樣都幾 frustrating...
不過今集覺得佢嘅表現好似自然返少少

十周年拎返出黎講
或者之後集數拎出黎鞭屍
製作組咁辛苦幾千個舉報 sort 出黎，個 file 睇落似每人都有一頁架喎

爆料個個笑緊金鐘國嗰時
佢dup低咗個樣好似唔舒服

諗多咗 呢個係佢小動作黎以前都有

笑咗，睇超人回來了，gary 帶埋個仔去做心理咨詢，要先做幾樣野俾啲專家觀察
啲專家話 gary 15分鐘嘅 mission 3分鐘就做完，好似俾壓力要同個仔快啲做完 mission
gary 話做咗7年 RM 有職業病

希望𠝹氣球唔好變咗以前毒撚pd桶叔叔咁次次都玩 玩兩三次都好睇好笑 但再玩落去就會悶

今集真係由頭笑到尾
好期待下集嘅超能力者當初以為無機會再有

昭旻上一段個男朋友疑似出軌，仲要都係同番演員，可能咁先特別大反應

但可唔可以唔好再用死亡筆記
一寫名就 out, 對方可以乜都冇做乜都唔知就被虛無咁 out

其實都有啲唔同既地方
以前pd桶叔叔係當係主角咁玩
但依家𠝹氣球其實係當配角,set左主題既對話先係主角

智孝今集返晒來

可能有後台？
佢上位前rm有少少積弱問題
佢一上位有班管理層直頭想幫佢搵姜虎東搭劉在石
如果成事分分鐘收視標升（係唔令鍾國智孝下車而導致其他fans不滿既前題下）

唔知10週年請左嘉賓未 希望有李孝利 話哂第一集已經上黎做嘉賓 同埋佢同大神KJK互動應該好好笑

差D玩出火都仲開套美秋里俾佢
而家仲要入埋tvn做

寶弼肯諗新野 同埋知道fan想要咩 呢幾集既遊戲真係幾新奇搞笑

拉低 tvn 平均值

真心佢似係皇親國戚 Tvn綜藝咁撚勁佢都入到

係節奏個邊要再控制下 有時睇得幾虛無

當初同搞到老虎智孝下車的孔cp同一派系，唔係做咩無啦啦上位

rm入面越黎越正
ig就相反

之前SBS個大佬南承勇搵毒撚過檔架 南衣家係TVN個大佬黎
南承勇當年做CP個陣就係負責Xman 家族誕生同Running Man
唔明點解要搵毒撚過檔 搞死自己

想見爸爸

有名氣掛 我由始至終都覺得佢當rm跳板，想打造自己明星pd的招牌

唔希望10週年有嘉賓

1出場個look明顯有裝扮過唔係訓醒hea look

想知係邊集大概係幾多分

果段昭旻好似想喊咁既樣

智孝今集好得意

睇wiki話同尹係2015年分手
但今集好似話2018年都有撞過佢拍拖？

就最新嗰集，幾多分唔記得，中間左右，喺屋企拍完食完西瓜之後

話時話，有冇巴絲有去香港個 fan meeting 親耳聽到智孝話 i love Malaysia

石鎮：鐘國哥

昭旻: 不要再說了.jpg

點解

但新pd既遊戲除左有創意之外，明顯玩既人都玩得投入左，有幾耐無見過鐘國玩game笑得咁開心。但佢可能由低位開始做起，有時控制唔到個場面，成日都出現成班人大暴走

相燁已經成年冇嚟

爆笑左，如果吹好啲 唔好吹咁大個真係似層層

石鎮真係唔會令人失望又開得玩笑

漢娜都4個月冇嚟
下星期係寶弼做主pd後第一次上

好耐無見既主題特輯
仲要係eng game
好想快到下集
pd

真只不過佢一上就上咗幾集

同之前李伊利雅一樣連上咗一排就成日覺得佢成日上

諗起以前容和都成日上

咁鐘國有排解釋，水洗都唔清

但一開始佢個樣都係啱啱訓醒咁

你見個個有10次但冇播曬
就知真係過火嗰啲已經cut曬

哈哈啲插針位真係好正
今集個爸爸

So far, this game show has exceeded my expectation.

This far, the game show has surpassed our expectations.

To date, this TV program has been beyond my expectation.

To date, Running Man has been beyond our expectations.

Thus far, the game show has surpassed our expectations.

Running Man has been beyond all expectation thus far.

可能係因為佢細過啲成員想大聲啲嗌停佢哋都要就住就住
同埋有幾次都見到佢比成員同嘉賓食住

佢撘電梯個表情 好耐冇見佢咁樣

另一種樂趣黎嘅
不過希望唔好成日都係咁啦，製作組咁辛苦諗 game 出黎，下下玩爛咗製作組都好慘

連住上嗰d都有返咁上下好笑
冇記錯李伊利雅又係四次元瘋子黎比佢地話有昭旻嘅氣味

寶弼: 各位個game唔係咁玩架

但kjk都有十年喎

個fk boy要出新戲啦 罷睇

聽你地講 好似好正 番去睇

上兩次jkj都比人制衡
今次應該都唔另外

我想Gary做10週年嘉賓

特登嘅 吹細啲隨時玩出火
而家就真心係效果
批鬥大會

呢啲位HAHA通常都拿捏到嘅
一齊合作咗咁多年，x man 到而家
反而講昭旻嗰 part 嗰時，光洙冇補刀 / 狙擊，我覺得唔似佢，可能係佢太忙睇緊個 file 啩

SSAk3

佢就應該睇到昭旻反應嘅
個反應咁都慘廢時補落去
快啲完算

今集好好笑
智孝終於多返d鏡頭
勁期待下一集

前年嗰單完全0公開 當年仲好似仲同緊光洙定已經開始同世贊搞loveline?

難得見到智孝咁好狀態，會接其他人講嘅嘢同埋肯主動講嘢希望可以keep到

18年嗰陣應該仲係同光洙loveline緊，不過嗰陣光洙都應該已經同善彬拍緊拖，所以其實綜藝節目入面嘅loveline其實大部份都只係節目效果
昭旻自從之前公開戀愛之後俾人劈腿之後佢都講過唔會再公開戀愛

個file太好睇
我都好想睇

最想睇製作組話唔出得街嗰啲

咁其實都收得好埋 完全冇新聞
連D社都拍唔到
我都係睇完今集先知18年個陣有拍拖

或者可能佢嗰陣個另一半唔係演藝圈嘅人只係普通人，新聞價值唔算大

不良智孝
一野爆波

昭旻好似成日有情緒咁

有期truth or dare 大神爆光洙感情史

光洙就處理得輕鬆大方好多 又有效果

每個人都有自己既痛處 並唔係所有都可以大方面對
更何況昭旻已經做左自己既效果(不要再說了) 所以放過佢啦

開場個地方係咪就係第一期個開場

同意，佢直接講唔駛聽都承認已經有效果，所以我覺得連電話內容都爆埋出黎就衰咗少少
可能第二個真係太慘烈，第三個只係講音樂劇三個字唔講 detail, 算保護返佢
而且有一期又係成員互相挖秘密，最後輸嘅公開，嗰集昭旻好似係揀唔求王鼻子幫手 (唔知有冇記錯)，直接公開秘密，爆咗昭旻叫光洙介紹對象但對方對昭旻冇興趣
所以唔好話昭旻唔大方啦，佢為咗節目都有付出好多嘅

yes

同埋好睇性格嘅 光洙大大話話都做左成10年下把位
連靈魂都變成綜藝人 再加而家有女 俾人抽下水有咩所謂

以前同王智慧玩當然啦差少少連真野都爆埋

之前光洙係BLACKPINK 黎個集應該真爆左同咩藝人拍過拖，但剪走左

Haha乞錢個度 跟住石鎮就話係呢個就係人生佢偶爾爆幾句都好撚好笑

剪就剪硬架啦 為左光洙同個藝員著想
但當下敢爆算係好有guts
自己成員還好 有啲口疏嘅爆出去嘅
光洙就玩完 下把位唔易做

下集 超能力者戰 end game

覺得自己都比毒揀pd搞歪哂
大神過要按摩權個下我都呆一呆
諗住會係坐按摩椅5分鐘/啲咩盆骨按摩
懲罰第一時間諗水炮/奶油/杖打

完全冇諗到係每人送一個 仲要懲罰係打水飄

之前墨水槍守曲奇個game好正

以前有一集係請左同七個成員好fd嘅嘉賓嗰集，光洙嗰個嘉賓一出場光洙個樣就勁尷尬個嘉賓仲自爆以前光洙同佢表過白

按摩權嗰度我唔知係咪翻譯有啲唔同，喺b站係譯按摩權但愛奇藝係直接譯做按摩槍，唔知邊個先啱？

睇佢地拎住似按摩槍多d

係按摩槍都幾正

佢地係咪有返贊助
前一排好中意sell 手機
今集sell掛頸風扇

諗返起之前有集佢地去gym rm跟住國鐘用按摩槍搞到昭旻飲飲下水都噴左出嚟

咁blackpink 4個咪知道哂
好少可喺嘉賓面前爆堅料wo

仲有之前朴敘俊同姜河那嚟嗰集光洙都係講返嗰幾個人名出嚟

其實有冇諗過係RM懲罰近年慘極有限
黎黎去去都係水炮/奶油/杖打，俾著我都捱一野，跟住攞獎品啦
以前要花妝去鬧市做懲罰，哂時間又遲收工，個D就值得免懲罰

按摩槍 鐘國就應該有好多

就係每集都係呢啲懲罰
搞到我都潛意識覺得係呢堆

我反而覺得係大神同pd熟 知道新pd啲作風
佢話要按摩槍個下全部人都呆哂 不停問佢真係要？
呢幾年好似都冇試過咁樣主動話要懲罰

係 啱啱出場真係有少少疲態 反而換咗隊服精神好多

pd可能估唔到佢地寧願罰都要拎獎品
原本預兩個人打8個水飄
變左輕鬆一人一個

新pd對成員真係好好
隔幾集就送貴野做獎品
以前好極都係啲咩商品卷

王智慧嗰集好有印象當年好似又有人話過光洙係咪真嬲

有贊助

睇到石鎮衝出黎撕昭旻個下 我真係大聲「哇」左出黎 石鎮最近完全on fire

應該唔係？
新pd一上就送apple野喎
係贊助應該都係Samsung

爆料鐘國果度，HAHA一出聲已經估到佢係講仔女野

嗰啲捐款權先係最攞命
起碼依家真係有返啲似樣啲嘅獎品，咁先令成員有多啲動力去贏
之前得一堆懲罰，搞到個心態變曬做只要唔係包尾嗰兩個就得

無晒d池石鎮out

釣魚比鐘國屌

我都係

真心覺得世燦最後個幕幾靚仔

釣魚真係好on9，又悶又嘥時間，仲要得幾秒鏡頭

其實口罩同濕紙巾都唔錯
可能鐘國唔想整濕身／成面cream

下 鐘國成日都笑得好開心㗎喎
最有印象係年頭有集我初瓏嚟打波嗰集
笑到見牙唔見眼喎

我真心諗住按摩嘅會係個骨盆按摩院長出黎…
點知真係送禮，而懲罰只係扑水瓢
都好嘅，唔好下下都勁大支水炮又濕身

點都有些少火氣架啦
個pool又窄咁易估
個時一講全場都知 rm自己友面色硬埋

係囉，估唔到佢都識咁玩
不過佢嘅光輝通常只係一剎那

同感 笑星嘅自尊心

你cap嘅上面嗰張名場面嚟㗎喎
同埋一個女藝人俾人爆咁多情史 仲要咁詳細
處理成咁仲想點

好man
仲要之前有石鎮同光洙做對比
如果我係女 見到都可能有少少心動

諗起哈哈有次為咗去廁所而極快連打3個

嗰陣拍劇入面做過光洙個妹嘅角色真係唔多

ep205
好高質號一集

最尾在石同鐘國鬥嘴
諗起以前好幾集都有咁
次次都咁好笑

邊集

新呢個PD終於有啲料到 呢幾集都幾好睇 有啲新元素
超能力系列終於回歸

個動作好流暢

公開搜集咁多資料只係為其中一隻game... 好比心機

真係要多謝新pd

話時話光洙上RM被爆好多黑歷史尤其感情野 不過最記得係RM初期有個後輩上嚟 跟住佢即刻扮惡

今集開場個平台就係第一集開始個平台

嗰集之後謀害光洙就消失咗

係𨋢口嗰陣 無睇錯既諗佢塊面有睡完既壓痕

好期待下集

btw 收視又跌

明明好睇咗咁多

到底個毒撚pd點解可以生存咁耐先換

係 嗰陣覺得佢好靚又有noise以為佢會成日上 不過上完嗰排就冇見過佢

如果1vs1 我剩係諗到gary偷到雞

世燦未必會好過大神 佢真正撕名牌既對抗其實得好少

大神 國鐘同光洙以外嘅世燦都應該有能力撕到

咁講機會實有 淨低兩個女一個老人 haha叫難啲

如果齋計正面對決嘅話世燦應該贏到haha
不過如果計埋戰略同埋卑鄙嘅話就唔同講法

可能韓國人疫情岀返街

全妹好靚 今集
但啲爆料 原來唔係形象需要
而係佢份人真係太easy

冇嘉賓唔會吸引到人睇

入得呢個po一定係忠實fans 鍾意懷舊 唔同韓國本土文化
試下整次trot特輯 收視一定倍數咁升 不過身為海外fans一定覺得悶

新pd連detail位都好留心

咁岩姐應該以前繼承者們果集都好似係呢到開場

Ep216: 英雄們的復活：被fake矇眼過獨木橋

笑到仆街個Part 諗起個集個畫面

好似係SBS個天台花園咋喎
一開頭個年齡告知都係依到影

見到突然諗起姐咁就睇左10年

真係要講句 多謝新PD令我入返坑
好掛住haha個時間支配者

今集真係靚

最近追番之前既成員week，集集都好高質希望十週年計劃都可以做多次

我都好想知佢地個掛頸風扇咩牌子
買返個

+1

就咁數近幾年都已經拍左三次拖
應該好易溝 世燦認真少少就食到

今集開場個造型真係正
不過裏面係長期需要愛情既青蛙，同佢拍似會追魂call個種

應該極痴身

off topic下
近排認哥同熊孩子都搵trot歌手做嘉賓
雖然好多人鍾意睇不過我覺得好悶

今集幾好睇，HaHa好慘，下集超能力者勾起返以前啲回憶

有人搵到話係哩款
我搵過晒應該淨係得韓國有得賣
不過睇o的評價就好似唔多正面...

超能力要有勇氣先敢拍番呢個系列
之前個d太出色

希望呢個pd做到

最撚好笑係佢匿埋，大神同昭旻扮睇佢唔到

個名臭左無計
當年幾個主PD走, SBS只係當RM宣傳其他戲劇音樂既節目,
再加上鄭哲民條ON9長期整臭左個名
之後又發生咁多事, 又走GARY, 單方面宣布踢鐘國智孝走

好多時人睇電視係按既定印象去決定睇定唔睇
你個名臭, 啲人就廢事禁去睇, 唔睇又點知好睇呢

我諗對好多韓國人黎講,對 RM個印象應該變左係RM只係比啲節目去外國宣傳途徑
事實2015年已經開始有韓國人咁傳

其實睇預告王鼻大叫個到有少少似以前haha大叫時間支配者

同埋小學man
喺韓國應該大個少少都唔會再睇，一集兩集好睇咗都唔會有乜嘢noise
再講我哋覺得好睇嘅都唔知係咪真係啱韓國觀眾口味

gary 扮馬嬲叫rororororororo係rm經典之一

感謝提供資訊

佢地口味同國外既係相反，我地好睇既佢地會覺得好悶
無數次既收視表證明左呢點

我認為另一原因係rm喺韓國淨係吸到小朋友粉絲，韓國中老年人好似對rm無乜興趣。
其實我想知韓國年青人點睇rm呢個節目?

我反而係覺得光洙同昭旻咁熟
應該feel倒感情係昭旻死穴同埋佢當時真係就喊咁
昭旻同光洙真係幾sweet 印尼嗰集

其實都覺 覺得劇組宣傳都還可以 啲人會出名啲 而且演員多數玩得啲 冇乜形象包袱
啲Idol回歸就真係覺得好悶 啲人個個都要保持形象 而且好多好冇乜綜藝細胞 嗰啲集數真係幾無聊

計埋條仆街仔都係7年4個咋喎
六年中學都唔止呢個數啦
仲要咁靚女
衰在蠢蠢哋 眼光唔好姐

twice嗰集好似今年最低收視

但係鄭哲民嘅收視普遍都高少少喎
只可以話睇多幾期會唔會有啲起色
你海外幾多人睇都好 再一直跌落去都唔係辦法
大陸條水又cap唔到 雖然都唔想佢哋cap

好似唔係
好似啱啱呢集仲低雖然呢集好笑好多
反而上集嘅節奏剪輯都麻麻
但係仲高啲

其實當年睇rm既，而家都應該至少讀緊大學/出黎做野（你見上年去fan meeting，都係大學生多）
本來年青人個fan base如果唔係俾鄭哲民浪費咗幾年，我覺得係keep到，甚至會extend到佢地出黎做野後，較年長既年青人身上（即係大概30歲年齡層）
所以真係好似上面咁講，個名臭咗，鄭哲民開始做個段時間真係脫坑高峰

我覺得呢期同500期都好悶其實唔係針對idol 但係認真啲得唔得 咩都扭扭擰擰少時bigbang嗰啲出盡奶力嚟玩好睇好多

呢個係Kpop質素下降問題 以前紅既男女團全部玩得唱得作得上綜藝又有效果 而家狗屎垃圾都入到團 望下twice就知隊團都叫做幾紅但一個solo都冇出就知而家隊野有幾唔掂

500期啲idol算係咁，twice個啲就真係錫身，下下同啲天團比已經冇咩可能，今集其實中間個part麻麻地，感覺有啲comment 唔係事實，好似純粹為咗做效果

唔啱韓國人睇，Mr Trot破埋無挑最高收視 睇唔透

rm節目模式係玩遊戲，但近年韓國風氣鍾意真人騷同sell温情，喺節目模式上都唔岩韓國人口味。近年最成功嘅遊戲節目要數新西遊記(?)，裏面d遊戲同成員無乜點變，但都會覺得新鮮同搞笑。rm面對最大挑戰係每週都播，應該點保持新鮮感同吸納新韓國觀眾

我覺得佢哋其實已經對韓國市場無太大期望，佢哋而家係努力保住海外市場。

但你同時睇下, 佢坐正做主PD個陣, 啱啱係出事後SBS掉好多錢去救RM
係咁周圍飛, 然後又加世燦同昭旻
但一無得飛就跌返去由其他主PD個啲差唔多

掉咁多錢, 反而比佢搞到連海外FANS都笑鳩佢

對本土市場冇期望姐
但係我覺得本土收視都要有一定程度電視台先會keep落去
都唔求上十 keep到7-8都ok
長期5-6真係有啲危 再低多少少真係俾人cut都唔出奇
用一個幾%收視嘅節目 換一年出幾場show嘅錢 都未計成本
不如諗個新節目搏收視賣廣告賺得多
我但求佢繼續做落去咋 節目悶少少我都唔mind 睇幾條友吹水都夠過癮

題外話 周圍飛嗰幾集好過癮仲嚟咗幾次香港
可惜都冇收到風

啱呀無挑咁多年咁多經典都畀mr trot輕鬆過咗係乜嘢事

海外收入一定唔止一年嗰幾場show，最賺錢係賣俾海外電視台播同賣版權翻拍
SBS一定有諗過做新節目，但無信心新節目會同rm一樣喺海外咁受歡迎，咁就會少咗呢筆大收入

Trot喺韓國真係百年不衰

都有道理
但係版權都唔關佢繼唔繼續做嘅事
反而係播放權唔知賣到幾多就真嘅

本身當初搵虎東黎應該係想大改版
不過sbs柒左搞出下車事件冇左件事

鐘國之後再三紅返起

佢都揸住勁多show
熊孩子,足球,韓國好聲音

哈哈話啊爸我掛住你嗰下真係笑到我痴咗線

相反智孝就好似仲係二三線

仲要上一秒講之前鐘國好認真咁聽，仲話LA大學生分享咗好多事
下一秒就爆笑

由家族誕生開始講到依家，個女真係去到大學生年紀

有咁耐咩
我以為係big picture開始講

家族誔生由車太賢開始講

其實呢個PD好明顯有心好多(之前條PD真係垃圾,走左又番黎,又走多次
身為老粉真心覺得多左好多玩法
收視低左係有D可惜

覺得呢個pd可能會請翻以前成日上嗰啲嘉賓嚟

如果唔係寶弼PD，我諗超能力特輯係唔會再出現
有生之年竟然睇到超能力特輯回歸，老粉真係老懷安慰

其實全昭旻幾靚女
又玩得
都幾GFable

轉左大公司影輯相都唔同啲

P到唔認得佢

好正常

不過覺得佢都真係唔差（個樣）

唔係話好靚 但啱眼

感覺智孝參演d電影同電視劇都唔太收得
始終都上唔到一線
反而有時拍到太累影響埋rm表現

足球即係咩節目 想睇

飛吧小射手

而家我諗得光洙手長腳長可以做一做奇兵
但真係要有人shield佢先得

光洙又壯又手長腳長
佢認真撕其實好勁

除非被老虎肌肉武力鎮壓 真心係天敵

金鐘國單手瞬時發力講緊45kg up
邊個頂到

其實好鍾意睇大神同國鐘既互動
好好笑

今集最尾國鐘講左一句比個第一佢做
即刻瓦解左同世贊既計劃
佢地好夾

點解張相見到光洙既影子

原來係間公司搞到光洙成日擺膠pose

廢老mode

配埋個老弱專用bgm

廢老 我諗起佢自己玩氹氹轉

唔收得其實有原因既
好多網上評論認為佢演技差（唔係我認為,我唔識分演技好唔好）
如果演技差自然啲一線劇戲導演監製唔會搵佢拍
剩係可以拍啲二線劇劇本再加上佢本人演技唔得既話自自然然收視都唔會好

睇過幾套智孝既劇
演技智孝同一線既冇得比
但點都好過申世京依d
佢上唔到位既主因係年紀同劇本冇特別
演技又唔係一線個批自然只可以停係依個位

3個演員基本上光洙接既劇本最好
同埋角色有發揮
昭旻同智孝接既太普通 仲要做女一
佢地要上位其實應該接d有發揮既女2劇本

再加埋RunningMan檔期 星期一二都拍唔到 啲韓劇一路拍一路播 更加難接好劇本

智孝套急診男女好收得
但之後果幾套就差勁多

但紅唔起
本身男主靠繼承者們紅
智孝 昭旻要再上一定係接好既女2
唔係女1

其實唔算"好收得"
2014年tvn急診男女平均收視3.742%
同年tvn收視冠軍係未生收視5.486%
再睇2015年tvn回答吧1988收視11.218%
再推遲啲鬼怪係講緊20％

所以話如果急診男女已經係智孝"好收得"既劇
咁睇翻整體既話其實智孝就係拍唔到真正收得既劇

急診男女點會唔收得 個陣tvn都冇乜人睇
但係當年係收視係全台排第二
其他戲收得好唔代表呢套收得差
有哈哈客串個套就真係收得麻麻

一線係宋慧喬 全智賢呢類？
坦白講我都唔覺智孝演技特別好 可能唔慣韓劇個種有d誇張既語調

睇到最後，發覺世燦唔笑係幾有型

因為見唔到排牙

話說早兩日 IG 見到柳演錫呢張相… 就即刻諗起光洙個人形牌，覺得好似 (我個人覺得)
呀… 同公司

首先要講翻我無話急診男女係唔收得,而係唔同意"好收得"呢點

你唔見我專登放左同年tvn同第二年tvn既劇出黎做對比？
就係為左"個陣tvn都冇乜人睇"呢個講法有個對照組呀
如果睇tvn平均收視係1－4％
如果咁睇急診男女的確係當年tvn中上水平

但套野係無能力衝破tvn有線電視既固定收視
你諗下如果真係好收得既係會去到未生既5％到第二年回答吧既11％

點解未生可以5％/回答吧可以11％就係因為好睇到可以係免費電視到搶堆觀眾翻黎

而呢個先係真正"好收得",所以可以呼應翻其實一路智孝都唔可以係啲"好收得"既一線劇擔正

其實冇得比 未生由知名漫畫改編 導演都係算係出名 拍過成紛館緋聞
請回答本身有前作兩部口碑 鬼怪係李應福加金銀淑
當年Tvn 其他戲唔過2 急診男女收視有4
我覺得叫交到功課了

之前睇過佢兩個一齊既奮鬥故事
就知兩大山脈真係得來不已

好彩下車單野無影響友情
下車單野 SBS一定有同大神傾過
只係大神應該都無諗到SBS突然咁樣單方面侮辱式宣佈
之後鐘國帶頭話想繼續落去真係
仲勸埋其他成員一齊留低

鐘國喺呢件事上顯得好大度，喺知道公司唔想要你之下，要有好大勇氣先至可以提出大家繼續留低

鐘國 開暗影突闖 放大補入場

在石開血水 谷高Dp都唔夠破防

而家RM撕名牌單挑排名應該係咁

1：鐘國
2：光洙
3：在石
4：Haha/世贊
5：智孝
6：昭旻
7：石鎮

石鎮應該勁過昭旻

石鎮點會最尾

真
另外，世贊力量都唔差，學下鐘國打法，應該都勁過haha

我排石鎮最尾係覺得佢體力未必可以同昭旻打到持久戰，純粹個人意見

昭旻體力仲差

但基本上正面對決嘅話昭旻見親邊個都係即刻瞓落地下

呢個真但講真，昭旻瞓地加反抗，我諗王鼻未必夠力拉到佢起身

下，要咁玩ge
唔通王鼻訓地加反抗，智孝可以扯起佢再撕咩

個人意見啫，真係實戰好多因素影響，利申定先，非引戰

我覺得...
實力上石鎮>昭旻，話哂有經驗，昭旻下下好快瞓落地其實好易俾人撕，之前睇撕名牌佢爭扎都不得其法，明顯係撕得少，經驗問題，加埋未必有特別練體力
但現實應該五五波，邊個可以留耐啲就要睇戰術/盟友，或者之前mission嘅福利或懲罰

無計，王鼻佢地年紀都唔細，又個個都有傷係身，所以撕名牌少咗好多，昭旻同世贊都無乜機會累積經驗

兩者速度應該差唔多 力量上石鎮絕對佔上風
昭旻太弱雞 拖唔到去持久戰已經Out左

笑死！最後撕名牌個到 大神不甘做傀儡

個個都睇到王鼻 而王鼻仲要係到沉迷特務遊戲

認真！？
RM PA 你好， 我想搵番毒撚PD番嚟，同佢講聲DLLM

真係好gfable

宮？
最近套戲好似票房都唔錯？

但係我覺得昭旻呢幾張都好正
係黑色嗰張差啲

昭旻一定係最尾
柔弱到爆嗰type嚟
世贊應該同大神差唔多

大神認真起上嚟一挑三隱藏藝能石嗰集

應該都係大神勁過世贊嘅

不過話時話，世贊身形好似好咗咁？跟鐘國踢波鍛煉返黎？

王鼻女嘉賓殺手喎專殺女人昭旻點會夠打

講起呢樣嘢，我就突然醒起好耐以前有個男嘉賓仲廢過王鼻

形容得好貼切男女通吃

鐘國入左熊孩子之後真係再爆起
毒撚PD係RM都即刻俾多左鏡頭佢

但個時太悶 好多時都係玩手機

但佢正職係歌手，佢仲有冇出碟演唱會果d?果d先真正賺錢，綜藝感覺都係賺人氣多

宮幾多年前呀而且佢又唔係女一 又未拍RM
最近套戲撞正武肺 成績好難好喎

人氣先係最賺錢既野
依家賣碟搵唔到大錢
拍廣告先係最搵得錢既野

冇人氣邊到得嚟咁多廣告接

但我見d報導gary果d每年收好多版稅,我仲以為唱歌應該搵仲多

作曲填詞都搵到錢既
但純歌手好難搵錢

係喎，呢排無乜玩

到而家都唔明點解全妹會比人罵到最甘果個
如果話因為新加入全妹比梁世燦仲融入到
睇到大神果啲好錫佢 佢地同王鼻去香港玩得幾開心
而且佢做既係女版李光洙
所以要屌全妹玩太盡就太雙重標準

反而梁世燦存在感仲低
金手臭手背叛ace浪子loveline racestart冇一樣做到去定位
唯一就做金鐘國條𡃁 但呢條線都玩左兩次

我覺得由上年尾開始 世燦開始適應 然後就極速成長
相反昭旻近年放緩左 雖然接梗反應有進步 但能力開始見頂

其實世贊開始同鐘國熟咗之後係極速融入
有時佢帶嘉賓仲好過智孝昭旻

照你內容佢唔做女版李光洙應該好d?做一個定位做到人人都鬧你覺得佢仲算成功？如果一定要做既，咁你當佢做奸角就預左囉

佢都有做其他 例如flirt下仔 愛情博士咁
但主要係我早排睇返啲人點解要屌佢屌到佢死亡恐嚇 有啲係因為0712 (呢個最on9既) 又有玩佢成日冇大冇細 講真成套running man大部份都成日冇大冇細 係綜藝 所以先提點解李光洙得 點解全妹唔得 要比人屌到入廠

我覺得最主要原因關智孝事
智孝喺入面係一點紅
宜家多咗個女
智孝fans咪覺得佢搶哂智孝fo

不過我幾鍾意宜家嘅陣容

啱啱加入第一年我都覺得世燦麻麻地，不過見到其實之後佢都慢慢適應到，9週年fm佢嗰組直頭係靠佢carry埋智孝佢做金鐘國條𡃁我覺得冇乜問題，以前haha同gary都係做金鐘國的孩子們，Gary嗰陣都係monday couple穩定左之後先慢慢淡出國鐘條𡃁呢個定位

我覺得搵人分擔下智孝都幾好，反正智孝同昭旻係兩種完全唔同嘅類型。我反而覺得係自從gary走左之後智孝少左個定位同埋rm開始由以前激烈嘅撕名牌戰轉型到小任務+talk show，而本身talk show又唔係智孝強項就搞到佢鏡頭開始慢慢越嚟越少，加上昭旻喺接梗方面比較強，就令到少數嘅智孝fans同7012粉覺得係昭旻搶左智孝啲鏡頭
Btw,好期待之後有一集可以係智孝同昭旻嘅特輯

係TWICE 個集係咁TK

呢點同意 智孝本身就算有冇MC都好少flirt男嘉賓 反而佢仲照顧女嘉賓

王鼻真係2018年開始爆上黎
最近翻睇緊19年
每集佢每次開口講或做既野都係一個笑點

其實玩啲技術型嘅野梁世燦玩得幾好
打閃躲球完爆金鍾國, 踢波又好似好過金鍾國

所以我都好奇點解一直都唔拍佢兩個做主角既特輯
不過昭旻撕名牌實力太弱，基本上一對一未見過佢贏
如果要做兩個女仔既特輯，out人方法可以參考鬼姊妹，用其他方法代替撕名牌

俾佢哋做主角可以做返經典公主特輯，再叫埋金槍魚姐姐

最近睇返佢地新加入嗰集
世燦一開波就自稱遊戲王
可惜之後成日玩xx字game 常識問題
無乜真係落手落腳玩嘅遊戲

世燦好可愛

昭旻做緊嘅都係智孝唔做嘅角色
成班黑粉係咁吠Somin Show , pls give sjh screen time
就算冇昭旻加入 ，智孝呢兩年嘅表現都唔會多鏡頭架啦 淨係識係度乞

其中一個原因啫 有啲人係因為佢做啲效果唔太討好

戥呢D人慘 自己覺得佢效果唔好
但係成個RM所有成員都好喜歡昭旻帶黎嘅效果

冇話慘唔慘唔中意就係唔中意

佢地中意啲玩文字
IQ題 食字個啲
但海外唔識韓文搵唔到笑點

後生個班以前睇無挑仲多過rm

好憎女團上去
一兩個代表都可以
屌你成團上去好似睇緊佢地啲專屬節目咁
睇到有條女扮唔知邊套戲個發惡樣就閂咗
個樣柒到完全唔似 rm都要笑住拍手贊

以前少時成隊上一樣好高質

少時個啲練習生出黎
每個成員都有定位 門面/唱歌/跳舞
Twice選秀出黎 fans夠多就入得隊

新西遊記連個pd都有特色
中意亂講野
羅pd都係笑點之一
所以話pd真係好緊要

Apink都高質至少佢地都已經去rm去到熟曬個玩法

佢做下把位真係無撚敵 無記性 無體能 無乜腦 真係越老越好笑

仲要次次都比大神撚 撚完佢又要接 考科舉

真。廢老

發覺大神真係好鐘意留意王鼻既反應 唔會錯過撚王鼻既機會
讀趣聞之前王鼻緊張到啪手指佢又睇到
之後讀讀下坐立不安又睇到
之前都好多依類例子

以前女團好多好玩得有綜藝感，而家錫身又無聊又要就佢地

話晒rm喺韓國有名你叫小學man，好多大個啲嘅嫌佢低能(我諗係講緊超能力嗰啲情節？)，長壽節目嚟講又冇無挑咁大空間變化，相對地易悶。雖然佢比無挑易啲理解同競技性質可以吸到多啲海外粉，但同時冇咗同韓國時事/社會/政治connect嗰啲位，本地人自然冇乜共鳴，搞下搞下韓國得返小朋友睇。

同埋重點！無挑有金泰浩而rm係死毒撚揸fit，唔識見好就收，啲嘢翻炒又翻炒，悶撚到咁叫邊個睇 好彩佢終於收皮，希望會越嚟越好睇啦

個人意見，唔好屌我

唔知啊 兩套我都冇睇過
係最近上網見到話上映三日有28萬票房
講到好似成績幾好
但係我對韓國電影咩票房先叫好又唔太清楚淨係知千萬票房係好勁囉

其實我覺得昭旻係冇以前咁瘋咁放
唔知係咪因為多人鬧嘅關係
俾著你日日夜夜做乜都好都要瘋狂俾班痴線佬日屌夜屌 係人都冇癮啦

可惜唔係個個都係咁諗呢

其實基本上係得支粉同越粉唔鐘意昭旻
同埋近一年大陸都愈來愈多人受落 不過總係有唔少痴線佬
鬧人鬧到去ig 之類 仲要特登翻譯做韓文 又鬧埋屋企人

記得唔知幾時有個花絮係智孝同召旻兩個人並排行，兩個戴黑超仲咬住條草扮大家姐咁，係咪有做過一次佢地做 leader嘅比賽？

係
姜丹做嘉賓
仲有個河沇秀 好似係呢個名？
以前同國鐘食蘿蔔嘴嘴嗰個

因為睇rm 開始迷apink

下集預告睇到想喊係乜事
估唔到有生之年真係有得睇返超能力

有比較發現真係差好遠。。

開頭講多咗嘢掟沙包同篤氣球都好有效果

嗰集一開頭啲情景劇幾正

識貨

懵瘋

Apink 果班成日上rm 娜恩 初瓏 普美 成日見到佢地 單拖雙拖 成team都有份 有無人確實知道佢地上黎幾多次

今集表現唔錯
最近睇翻以前d集數，智孝真係積極同活躍好多
智孝同虎東真係幾有火花，睇翻佢以前上夜心萬萬同埋認哥，瘋狂追擊虎東，勁活躍，但唔知點解係rm佢好少係咁

因為rm成員太勁太快

同埋上人哋節目做嘉賓 vs 自己主持
兩個情況差好遠
做嘉賓啲環節問題等等都set好晒
等如做MC同「就你所知」嘅分別

昭旻ig剪咗短髮？
有新劇拍？

含住粒糖

應該係以前既
如果個caption係形容緊幅相既話

間唔中都會po下柳白嗰期啲嘢

我感覺到返哂黎啦

好期待下一集

好想有生之年見返時間支配者

鄭哲民 個PD做左幾耐
我睇19年有時要飛小小黎睇

19真係好飄忽
獨立運動果幾集好正
但熱搜 兒童節果啲真係飛著黎睇

真心
佢地果堆有教育意義嘅遊戲整得好出色
就算我唔識韓國歷史睇完都好有共鳴
特別係結合埋香港嘅現況去睇真係
相信當地人會更加有感觸
明明有能力咁高汁整到新遊戲有theme game
其他時候就日日翻炒

9週年個系列都設計得幾好!!!
雖然真係唔鍾意佢剪輯手法，係咁replay放慢又replay
最過分係去外國都係玩忍笑唔出聲，桶叔叔，真係hea到

仲有咩網睇得到，想追之前嗰D

我喺b站睇

屌 到haha玩抖音 on9

正常

係囉
始終唔會似香港人咁抗拒大陸嘢嘅

下集取材自end game 真係有機會有時間支配者
Time stone ＝ 時間支配者

畫質好唔好㗎

過得去都幾齊

已經愛上片頭個3件影相豬肉

新pd有idea幾好
但rm剪接都仲係好差
只要有嘉賓 就會剪到一舊舊
寧願佢刪一個game 比長少少人睇無咁突兀
而且太就住d嘉賓同宣傳味太濃
d嘉賓最多得開場唱下跳下
10個都未必有1個搞到笑
以前d嘉賓係融入rm嘅game
而家好似調返轉咁 大家都交下貨就算

其實幾時開始開場會才藝表演又有pd準備成員近況 明明以前冇呢樣野

一直都有不過唔長，係鄭哲民要成半個鐘都仲係開場

李相燁真係好靚仔

正解
係鄭哲民條撚樣將才藝表演開場恆常化
個D咩事前詢問嘉賓才藝，跟住抽卡比拼 真係聽到都悶
而家壓縮成15分鐘開場加分組
不過都同意有時會將成隻game剪哂要改一改

金裕貞池昌旭嚟嗰集個剪接真係
個滑雪場game好似好大陣仗咁
然後剪到好似預告咁 剪幾個人笑嘅鏡頭 十秒都冇 直接完咗 玩啲咩都唔知
我睇到R晒頭

Netflix 7月8上智考套新劇

D才藝表演真係好撚悶
有一集係要扮動物叫聲 我直接成段飛走咗

屌唔好再提呢段黑歷史
咕咕嘎嘎/扮聲/口入面搶野食/化妝扮「醜」忍笑(其實唔算醜係怪 更加無笑過)真係唔好再出現
桶/水炮/5秒遊戲呢啲間唔中出下都勉強

有冇人已經開始好似以前咁好期待聽日出嗰集

其實可以留意一下
佢臨走個集493 ，都係玩化妝扮「醜」忍笑，final game又係5秒遊戲變少少，連懲罰又係奶油
即係我都明個時疫情仲好嚴重，只可以室內玩
崔PD面對既問題都係一樣，但點解一換PD成個感覺唔同哂？
已經唔係剪接既問題，係究竟有冇心諗節目內容
個段黑歷史真係是但一個連登仔都可以做running man PD都好過佢

留名等睇時間支配者
聽日睇新一集之前，重溫之前超能力者之戰

有時剪輯睇到好煩
每個角度放慢咁播一次
如果背景有人講野/笑
句野就重覆4 5次

宣傳就一定要有嘅
上得黎都係為咗宣傳
我覺得唱歌跳舞都可以接受
但前提係首歌係佢地要宣傳嘅野
好憎以前啲才藝表演做開頭仲要做成半個鐘
啲才藝特別就話好睇
扮其他劇嘅表情語氣/10年前上過一堂跳舞
真係唔好笑又哂時間

越睇越憎才藝表演
你請個跳舞大師上黎表演跳舞都仲話好睇
有時好明顯啲嘉賓都唔知寫咩
求其亂寫個落去
然後成part都唔好笑又曬時間

扮醜真係唔好笑
黎黎去去都係個幾招
扮冇牙/假髮/畫鬍鬚
最好笑嘅都係世贊支肚臍飲筒同光洙油哂面就夠鐘

其實室內都可以有好題材
密室 要佢地解謎同睇得出有心機去set啲關卡
鬼姊妹 好有恐怖鬼屋feel

屌真係愈講愈火滾
rm真係我中學好好好重要嘅回憶
當年我地成班人一齊係公園度自己搞
仲癲到搞過rm camp全級每班都有人玩
佢掌旗果排真係大半係靠情懷
係咁翻炒無新意仲要悶到pk

真
世贊果招係真心無諗過叫做有surprise
光洙果單笑點上係唔關扮醜事

之前都睇過光洙扮阿凡達
同somin之前都油過成塊面
所以其他佢地點扮都唔會有笑點

想問主要係咪2017同2018年先玩？
因為2016-18我冇追
但聽講2018年年底前係玩室內game係翻炒到冇得再翻炒

咁2016-18值唔值得追返？

咪係
再早期嘅金星/火星人都化到咁大啦
見到人戴假髮會笑？
咪撚搞笑啦
幾肯定佢地係明明覺得唔好笑
都要扮野笑出聲

其實忍笑game鐘國好多都係扮笑敷衍下嘉賓

宣傳都可以好睇 唔使咁格硬
以前宣傳係嘉賓黎玩rm嘅game
直到好似來自星星的你個排開始
好多時成集個主題變左套新戲
好彩d就可以好似便利店咁玩下game幾有趣
但一悶就好鬼悶 d規矩玩法又太複雜
睇到人一頭霧水
至於d kpop黎就一定係不停跳舞唱歌 但又唔係新歌
寧願佢剪多d鏡頭比人睇下d女玩game 搞下笑仲好
好似初初少時個d黎 都唔會好似而家咁
個陣仲會分幾組揸車傾下計 可以了解d女多d
而家下下都係坐大巴 成員講野佔哂d份量
要睇佢地唱歌跳舞 唔洗係rm睇啦
結果搞到後面剪到一忽忽 哂菲林

呢排便利店個宣傳我覺得真係ok 同埋港韓文化唔同
又可以理解下韓國點解會係冰杯係最多人買

香港有冰杯都幾正
佢地仲會咁樣特登溝幾樣黎食/飲

冇啦要食用冰咪係自由斟拎

我都覺得okay 係最後滑雪剪咗有啲可惜
不過都係嗰句 寧願大家想睇多啲都好過大家飛住睇

下集還生
係咪10週年回饋fans 整返大家鍾意嘅集數
ps. 之前有係ig留言最鍾意ep130 (還生)

從今天開始進行為期兩週【觀眾們選出的想要在看的比賽】，之後會在7月12日的直播進行處罰，第一個特輯就是「超能力戰」

啱啱睇咗youtube個下集預告
嗰個係咪曹世鎬嚟？
瘦咗勁多

依集又係勁正

ZICO 李到睍 宣美 同曹世鎬

又係 ZICO 李到睍
不過兩個都好好笑 依D嘉賓請多幾次都可以
btw sunmi真係每次CB都上黎

除左曹世鎬 其他三個都ok

佢係大神死忠

世鎬想再睇佢扮驚訝

宣美？估唔到喎

還生又係好高質

一個超能力
一個還生
呢兩個真係無得輸

btw一開頭光洙超能力個度班工作人員超賤

佢gashina黎嗰次已經直衝揀大神 之後大神做乜佢都笑到見牙唔見眼

光洙個超能力

好多明星都係大神死忠
譬如全智賢

今日鐘國一開始著低胸 好sexy

其實佢個超能力係一直last落去？
如果係咁就好好用

呢集對金鐘國好唔公平喎

有公平過咩

之前個wifi好似仲好啲

如果佢撕完世燦之後即刻撕haha應該贏

唔係
應該係haha挨過去過下撕，再撕世贊，最後光洙
但問題係光洙個超能力係last幾耐？如果到完場既話，光洙就好大機會贏
不過我地上帝視覺就咁諗，落場玩就唔同講法

睇翻開場淨係寫除之前都仲last到
鐘國應該估唔到光洙會搵到提示就想慢慢磨然後就揹沙包

佢兩個上次撕牌笑到抽筋

Why憎曹世鎬？覺得佢俾大神逗幾搞笑

石鎮真係每次超能力戰比幾多條命佢都冇用

今集同500期嗰種 暗地有個秘密人物 然後撕左嗰個人就贏嗰種玩法
雖然睇嗰下會好爽
但係睇完成日會諗如果冇左哈哈發現有秘密任務會變成點

不過今日真係針對鐘國..
有冇超能力都係撕曬所有人先贏 但係鐘國比人撕就計佢輸
即係佢1vs9
做左人間兵器好心比佢唔受超能力影響啦
一個人冇超能力要打九個有超能力

今集強化房無用（想睇石鎮轉多次）,智孝能力白白用左，大神能力會自殺

除左哩幾個問題之外其實今集都ok

大神自殺技笑到仆衝

Set 金鐘國唔會中超能力會好啲，同埋haha超能力最屈，好難贏

每一次超能力特輯都對鐘國不利

好耐之前睇roommate個陣覺得佢份人麻麻
大神好多節目都有佢係到 睇到我由本身麻麻到覺得佢好煩

每次超能力特輯都有某d能力特別屈機，有d就得物無所用。之前幾集d嘍囉丶反射同時間支配都好屈。如果唔係好似石鎮咁弱，有兩條命贏面已大好多。
所以我覺得抽籤選超能力最好，抽籤要刪除不死鳥能力(避免強成員選到太屈)，其他能力有d強，有d弱也可以，因為都係福不福，咁樣公平過製作組安排

其實都唔關完全關超能力事 有冇超能力今集都係有問題
正路的話可能係分長輩隊同後輩隊互撕 然後輸左隊懲罰
但係今次係鐘國1vs9 仲要死左5個人先可以出動
比咁多限制鐘國其實都可以冇問題 可以比啲額外補償佢 (例如暗地做任務)
結果所謂人間兵器係白板 全場得佢一個冇能力

智孝out得好空虛

強化房俾金鐘國用嚟撕人 佢唔應該揀池石鎮 最廢嘅入去

今集其實好怪
鐘國召喚王鼻一打一
叫個最廢既黎唔知做咩
開頭仲要完全冇人理鐘國

係唔公平 但夠好笑

今集金鐘國超慘 比佢個角色完全唔知有咩特別/發揮空間
如果佢係人類話唔受超能力/有反射就話姐 冇呢啲根本唔洗玩

今集最好笑係石鎮死唔斷氣fashion show
最後乞衣個造型真係笑到氣咳
haha竟然記得時間支配者
雖然唔係相同能力，但見到佢大叫出黎真係好懷念
今集D超能力發動真係好中二病

btw得兩集回憶唔夠喉
起碼整一個特輯啦

但問題係金鐘國佢本身就已經係一個大bug，如果選超能力係抽籤嘅話一抽到啲比較有用嘅超能力基本上佢就玩曬，所以製作組安排超能力比成員其實都要計過個平衡先

死亡筆記 先前係最屈

因為入邊唔比撕但冇話唔比用能力
所以叫左光洙同haha黎都冇用 佢地可以用超能力走

如果金鐘國未儲到五粒石就被人撕咗 呢集仲點玩

佢要贏既話最尾得返三個人先用張卷叫是但一個入強化房
之後一對一撕埋另一個咪得

咁就玩唔到落去
所以一開頭先匿埋唔出嚟

仲以為智孝個分身好似以前咁係女團組合，點知得個未準備好既pd

始終對金鐘國既設定唔夠公平

一定有考慮過各人能力啦
撕名牌較廢就會分配勁超能力，eg 光洙透明 石鎮3條命 昭旻叫人過黎
相反撕名牌較勁既大神，thanos技真係冇咩用，仲要有機會自殺
不過其實對鐘國黎講40kg唔算重，如果1VS1有機會捱到解除，2VS1就真係會輸

昭妟個能力係抄火影佩恩，神羅天征！

肌肉國講緊平時training都45kg

其實石鎮今集個能力跟本就係純搞笑，復活左王個套衫根本行動不便

由皇帝去到平民再到乞丐

今集幾好笑
得兩集特輯我覺得唔夠喉 我覺得鬼姐妹同崔明秀嘅rm hunting都好經典 好想再睇

光洙第二勁
除左鐘國1vs1基本上冇人撤到佢

光洙1vs1撕名牌都算勁，佢手長腳長，只不過係成日圍攻佢先會輸

不過用一次就變返普通人

冇計因為佢背叛嘅DNA太強，留佢喺後面最後一定會喺自己冇留意嗰刻比佢背叛，所以一定要成班趁早圍攻佢

唔講有冇bug
睇佢地情景劇已經笑到仆街

相燁冇乜發揮有啲可惜，畢竟係俾RM黑化咗嘅人

起碼整一個月包埋納涼既特輯，跟住直落10周年直播

尷尬癌特輯 好笑但係睇到好尷尬

幾好笑
但係劇本100%

漢娜真係好得意

痴線高質到勁耐無留言都要上下水下集又好期待
打正旗號翻炒但係又加到新元素雖然個setting bug bug地不過出到黎勁好笑
明知石鎮race start要多幾條命都無乜用就用扮裝做效果

有冇人覺得哈哈唔信世燦個度好假（金鐘國成集咁耐冇見世燦成日出現同揸埋水槍 好難信鐘國唔信世燦）
其實加埋一撕名牌就開廣播話人類開始行動 令到節目更加唔公平

我覺得係好睇 但係成集變左劇本式 冇左以前個種超能力撕名牌既刺激感

想知佢兩個會唔會遲下有機會做埋固定

如果鐘國贏咗 咁邊嗰受罰

反射先係
只要匿到1v1既狀態先出黎就贏硬

我仲以為會有個大隻佬幫手
Btw 今集石鎮fashion show 真係好好笑
期待下集還生

不死鳥先係 有3條命 每個人只可以撕一次

無可能出得切超能力走啦
因為無人知入邊撕得

唔會啦
佢地耐唔中嚟下就好
做固定嘅話到時啲人又盲反亂鬧

10個人都太多啦，d鏡頭再分薄一定會俾人反對
我覺得耐唔中入吓嚟就ok

人間兵器但係要等5條友死先可以玩
不如比招其他人唔可以用超能力咪仲好

其實仲衰過無能力直接入場
依家咁樣未有5個人死前連自救能力都無

又或者有一次令到其他成員嘅超能力效果無效化
咁樣好似會平衡啲

鐘國真係好慘乜都唔做得仲要等5個人出局先可以開始玩

不過今次起碼可以留到最後
諗返起當年佢比死亡筆記race start左

一開波比定一兩張強化劵入房1vs1應該已經夠玩
今集張劵都好似揾得唔多

係 咁樣個反轉大啲
依家佢仲廢過之前個wifi

不過今集算係咁 無death note個啲 一下寫死人

要諗禁多能力又要拎到平衡其實好難

講起我都唔係好明點解佢拎住張強化卷入去撕人會簡石鎮

屈鬼 次次比人鏈住名牌點佢 殺國鐘/不死鳥
殺完之後之後當condom撕

呢招真係最屈 所以多數比弱者用

係一開始個期有
之後發現太屈 成日贏 之後就冇

不過比石鎮用嘅話最後都會變做搞笑

好難既佢地都要兼顧埋好睇同埋平衡
諗今次個setting 都算係咁 係可以再好啲

依家光洙撕名牌唔算廢
仲算後生 有經驗 手長腳長

池石鎮真係好鬼好笑

今集笑死 笑左勁多次 又可以回憶舊game之餘又唔係純抄
可惜既係明明期待黑化既相燁 點知相燁接近0鏡頭
期待下集

我覺得係呼應返之前haha 成日話佢係以前嘅人

燒炭煮食同騎馬返工 而家真係以前嘅人

換左pd後集集都高質
又有返好期待新一集既感覺

唔啦
話晒都叫十週年特輯
相信相燁/漢娜太多鏡頭會比人屌死
今集佢兩個似"鄧腳"多啲

我以為會再遠古啲,變做得塊樹葉遮jerjer既原始人

今集雖然係低配版超能力 但都好正

諗返起100諸神之戰 光洙kjk76 做人類

又諗返復仇者特輯內哄 秋成勛贏咗

今集係能力者團結 打入侵者

好似一個round up 咁

RM已經十年 陪住小弟由中學到工作

已經覺得其實製作組好有心思
佢地做左10年500集唔好話劇唔劇本
有d野佢地點會唔知呀
不過10年 有得睇返經典之作已經好好 下集還生 一個好正既題材
btw智孝保標果到我仲ff果個會唔會係gary

石鎮佢真係越睇越過癮

有同感
真係由讀書睇到出黎做野
睇既感覺已經唔同左
依家每星期日夜晚等中字睇佢地已經好開心
不過都認同回味2集太少 雖然比我揀都係呢2集
Eg 崔民秀獵人/朴智星/喪屍戰爭都好正

鐘國簡人又得 抽籤又得 實有方法架

石鎮撕左鐘國但最後輸比haha

仲記得好耐以前有集佢做「咕咕架架」同伸利，超cute

本身已經唔公平
跟住光洙搵個個提示明顯到咁

如果係偵探國一定會咁玩
不過見佢一早就召石鎮都知佢輸多

今集好懷念，咁就十年
追左rm就8年啦，個個主持都咁中意，包括埋新加入果兩個
有時開心果陣睇rm，有時唔開心果陣睇rm
真係陪伴左好耐 打依番說話都眼濕濕

傻下傻下咁加酒粒超正

haha 去到世贊out 左都唔係即刻懷疑鐘國

btw 世贊後生咁多 對住淨係防守既在石都撕唔到

running man成員暴走先好笑

講起世贊 四枝毒針 三枝射落在石到

作為鐘國fans
真係覺得唔公平
贏唔到就要懲罰

但冇任何增加佢勝率嘅方法

跟住pd就話：「呢個遊戲唔係咁玩」

預佐拎多負評 只係想講對呢集既睇感
俾預告提高佐我期待
本身仲諗住會拍到好epic
但係出到來其實只係每個人show下自己招技
互相撕一撕就完佐

兩個嘉賓俾想像中更無參與度
都已經半個固定啦
相燁完場都話自己可以多啲上來玩
game start之後俾佐一個鏡頭佢咁大吧
可能佢同rm隔佐太耐要跟返啲熱度先會慢慢玩得放

一開始玩完轉圈圈拎分就話最終任務都諗緊點樣成集淨係玩撕名牌
結果真係撕足全場
但係睇感係三個鐘頭內玩完
如果俾多少少時間去玩team warm up game
蒙眼轉圈圈有玩過都知,自己玩完到下一個
唔會有太多交流

我認為過程中缺乏佐:點解我要撕你先,eg:因為你招技留到後面會越來越勁
或者係我地之間唔存在任何生存空間一係你死一係我亡

前日仲係討論緊撕名牌個rank
今日就即刻話我地知鐘國唔可以一打九
但前面又驚佢太屈唔可以先手行動等死五個先可以郁手
拎寶石既鏡頭完全唔知有咩用
你話可以拎曬死佐果五個既部分能力就話
去到公佈鐘國有獨立任務我仲自己同自己講今集係咪鐘國moment
到頭來又咁啱會係haha就來俾國鐘撕既時候光洙出來救場

仲有佢地用唔到自己招技來達到某啲好處
得智孝同光洙係緊張關頭拎得出來保命
成集簡單啲來講就係一班隔一段時間就會放技既AI 打一個咩技都無既boss咁
而我想睇既係每招技點去影響其他人既技繼而影響戰局
好似大神抽籤咁
或者今集唔好個人戰,團體戰會更加好睇

彈佐咁多我都唔係想抹黑pd
開始有講到原本租佐個場地但係肺炎取消佐
我都明白有啲野真係有限制
能力者比賽係共同回憶
今集都不斷回故舊果啲比賽
今集我有笑,但去唔到笑中有淚
感染唔到我對能力者比賽果份情懷

王鼻子MVP

點會係咁比 Training係一組一組做無氧 組同組之間有休息
你估火影忍者李洛克包住啲鐵係到做有氧咩

其實可能因為太耐無做 或者從來無做
超能力系列 投入感方面真係會弱小小
好似光洙用左斗篷 青蛙仲要係咁攪佢
感覺上比以前兒嬉左小小

可能始終睇電視既人年紀都大啲？

十週年得兩集特輯少咗啲喎 以前咁多經典集數至少都要五集啦應該
大神成集俾世燦撚仲有王鼻嘅古裝show
不過點解每次超能力戰都要玩鳩鐘國...
上兩次都係wifi 今次直頭連超能力都冇俾佢
智孝保鏢能力以為好似gary以前啲roro咁有幾個人 結果得個睇落好弱嘅pd
btw下星期還生

今集的確比預告拉高左期望
雖然都明好難做番十年前第一次玩個種刺激感
同意上面如果係團體戰可能會仲好睇（ 在石隊 對 鐘國隊）仲可以制定戰略 例如配合唔同技能令強者出局

幾失望下
超能力者真係RM咁多集我個人黎講第一位
但今集好多超能力都唔知做乜 同埋分布得麻麻
光洙果招太屈 同埋太多靜止既能力
同埋唔知做乜王鼻晒左一次去變裝
最尾又搞個反轉出黎
變左係1v9任務多過係玩返超能力者
而且又話幫鐘國但完全冇比超能力佢

下集似恐怖特輯

今次唔止冇能力
仲弱化咗 頭五個冇得撕

Wifi其實防守好用
如果可以一直叫pd報位
可以瘋狂走位避人

Btw 乜人型兵器
好歹都比個超能力無效佢

其實係
成集睇完好多地方都好好笑
但係有幾個地方睇完心諗都幾bug下/完全搞唔明
1:你講左啦明顯地世贊似有超能力多過鍾國
2:在石係成班人面前用左兩次 但係成班人好似由始至終都唔知佢係咩能力
3:鐘國最後一係放水一係剪輯問題
明明神隱大半集終於可以撕人
最尾磨咁耐黎做乜
4:鐘國召喚石鎮jm9(咁都唔係放水咩係放水)
5:難以置信世贊居然唔係最早被淘汰
個人認為全集最屈嘅技係世贊同哈哈
但係世贊用得咁招搖又咁屈機
居然唔係集火對象
咁大枝水槍係度明顯唔係反射啦
上面5點真係想問
到底係劇本定全部人集體失智

私心嘅第6點
點解3個女嘅唯獨智孝招技廢到無朋友
今集超無奈咁死左

智孝個技真心廢

係咁搞佢先好笑

係
本身仲以為係重現返四個分身
點知得一個仲要有時限
又唔係好似鐘國嘅大隻佬而係文弱pd
今集嘅能力我排順序嘅話應該係：
在石(神運氣)>世贊>哈哈>昭旻>光洙>漢娜>在石(普通運氣)>相樺>石鎮>智孝>在石(臭手mode)
第5點補充多句
我唔怪世贊連射三發
但係在石真係完全無理由唔殺佢
仲有世贊頭兩次又擺明係放水

老實講呢集有啲晒咗超能力者戰 成集落嚟都冇嗰種緊張嘅氣氛

今集的確差過以前
以前嘅超能力係好認真的玩鳩 每個能力都有的獨特音效同cg
王鼻不死鳥會有鳥叫 時間支配者會有鬧鐘聲 又或者Gary分身啲衫 蜘蛛俠啲絲 好多細節係做得好好
今次啲特效都幾千篇一律 全部都係水墨就算 而且智孝個保鑣仲未準備好係咩事
你揾個人著到王子咁嚟保護智孝仲有睇頭啦

另外唔知係咪因為成員成日鳩玩 新Pd係咁指示大家點玩都睇得幾出戲
你比水槍射中 你唔可以行啦 但係你可以訓低反抗

衰啲講句 今集搞爛咗經典 如果以前冇做過超能力者戰嘅可能今集睇得會開心啲

不過體諒寶弼仲新
同埋佢出發點係想還原經典比觀眾
亂就亂左d 當集體回憶 收貨

好想金鐘國贏

今次超能力者戰個人覺得搞笑成份居多，以前超能力者戰會有種懸念同有種未到最後一刻都未知鹿死誰手

同埋其實out咗5個 代大部電腦人已經死咗 淨低嘅基本都用晒超能力
所以只係等於國鐘vs幾個凡人 佢唔係做唔到㗎
不過係冇撕哈哈+用絕技殺王鼻先輸啫
大把機會贏 不過佢哋嘅重點根本唔在輸贏

比起贏，依家嘅runningman 搞笑 》緊張刺激
連石鎮都話今集係搞笑版嘅超能力者戰

係搞完之後知道唔撕得 再返去撕大神 點知送頭

啱啊 佢地係想觀眾多d野睇
鍾國後面要撕真係大把機會
洗乜等到光洙同哈哈用埋技先開始

要玩好快玩完
漢娜第一次出技果時已經可以撕晒四個添
超能力者集數預左有劇本 但好多位好奇怪
漢娜撕石鎮似想race start同埋比佢變裝
全妹撕漢娜果時好似試探咁去撕
明明全妹口號叫到出黎 差一隻字都唔比佢出技 明明平時出技撕緊果時叫到就已經出到技
仲有鐘國點會咁多人揀要揀石鎮

光洙果招應該最正
如果相燁有升級多啲技 佢果招都係最屈 等佢地撕到咁上下 去到少人既時候 不停換名去續命 不過唔知做乜佢out比人cut

今集當回憶睇 始終成10個人超能力都有排諗
我仲期待有時間支配者同空間支配者 呢兩個最有笑點
初代真係太經典 差唔多每個能力都可以扭轉局勢 睇到好緊張

相燁今集發揮得麻麻地
無咩鏡頭

唔關年齡事嘅，後生嘅大神都冇而家咁fit咁大力啦

當係搞笑版超能力特輯
鐘國要1v9，我覺得就算保留今集嘅限制都得，但至少可以事前知道每個人嘅能力，咁樣會對鐘國公平啲
我仲以為個啲咩寶石集齊左會有咩能力俾鐘國

我覺得鐘國嗰part冇問題，你睇晒成場梗係咁講，但鐘國避左成場冇見過人，淨係得石鎮既超能力肯定左，佢嗰時最怕應該係有人有反射

而且我覺得佢係專登唔撕哈哈(住)
一來哈哈都信曬佢
兩來有哈哈幫手撕光洙可以防埋反射
三來就算冇反射最後對哈哈點都易過對光洙
但佢又點估到咁都比光洙搵到提示 仲醒到影埋相證明

光洙個招都唔知佢係咪出左cheat
開左一次技之後好似無時效咁全程粒住件隱形斗篷

智孝個技好明顯係用黎保命
其實成場得智孝同光洙兩個技係用得著時
大神個個明知有機會中回力標就應該少人D先用

不過智孝個保鏢就真係太廢，連野都未戴好

初代得7個玩 能力都易諗D
依個10個之餘仲要唔可以同以前重覆，又要平衡哂所有人能力真係諗到頭都爆

其實最後係鐘國1VS1光洙既話
而又用咗透明人，咁鐘國睇唔到，suppose唔可以強行扯走件袍，咁一定係光洙贏

佢招技嘅問題係開完後要單機
即係如果全世界都好守規矩佢贏硬
但係好似昭旻咁佢招技就係廢嘅
搞到所有人包括佢都唔知點拿捏尺度

昭旻招技有個地方好搞笑
佢出緊技pd先會解釋比其他人聽佢招技點用佢地要點比反應
比得反應黎都無氣啦

佢開技之後應該係重拍多次個情景

我覺得下集鐘國可能又有角色做
因為通常輸先拉人落水個個都會有神秘任務報仇

其實鐘國淨係知石鎮嘅超能力
其他人佢乜都唔知
叫去強化房之後撕其實幾高風險
有幾會去嗰陣畀人撕
同埋好似上面咁講有幾會有反射券
因為以前都出現過
但我都同意鐘國可以多少少優勢或者能力
同埋我想講光洙件斗篷有啲屈機
可以set返少少限制，例如唔可以講野咁樣

真 佢最後披住件隱形衣去搵HAHA
仲可以商量埋戰術 無敵既

依rm班人既性格
應該會全部人都唔理照打佢
對空氣揮拳都得
同埋開頭簡介唔係話用黎擋超能力咩

我一開始以為佢會模仿成員把聲

肯定會啦
但係同時所有人都知
間唔中咁玩下野就係笑點
直接無視晒就過左火啦
終於你玩都要跟返規矩啦
同樣中左在石/世贊果兩招掙扎下做下戲先訓低
你無可能當完全聽唔到架
所以光洙開完技之後反而無對過人咁濟
大概就係所有人根本唔知點同佢interact好

今集好多bug喎
明明第一次開咪講有入侵者
成班人仲係唔知咩事
到金鍾國撕石鎮果陣
開埋咪講有人間兵器 咁係人都估鍾國啦
最好玩就係等佢地以為真係有新敵人
大家集合晒一齊再分析先好睇

最搞笑係節目組
同鐘國講到冠冕堂皇
我以為可以名正言順比佢威返次
點知d條件仲苛刻過以前 仲要懲罰

雖然鐘國係bug一樣嘅存在姐，但咁樣擺明係唔想佢贏
我仲諗住啲寶石係幫鐘國，好似收集7龍珠，齊一個數就可以抽一個超能力咁，點知真係成集都做普通人

相樺個技廢到我一睇完就唔記得咗

我都以為寶石有用，點知寶石完全無用，只係用嚟數住幾多人out，其實擺唔擺喺度都得

佢招技其實唔廢，如果留到最後會變成有好多條命，好難out

下佢唔廢WO
佢係石鎮既強化版
唔洗變裝剩係變名

我覺得算係咁始終經典永遠無法被超越，寶弼識得玩番懷舊嘢我已經好欣慰唔係佢我都唔留意原來之前毒撚pd拍嗰啲同依家嗰啲係咁大對比

佢唔識用
應該黎拎攻擊 等於2條命唔怕死

唔識形容相燁個樣
感覺好油膩

氣氛差d，不過可以接受la。期待下集

預告剪得開始有返水準
1-2年前啲預告睇完完全無興趣想睇落去

起碼而家我會期待翻星期日有rm 毒撚pd時純粹因為睇開有感情

我仲以為啲人除左超能力另一個經典係水槍

不過當年還生個集都好精彩

今集好似好hea咁為左比佢地用超能力 大家都夾硬比人地開技

其實我覺得暫時黎講
寶弼pd概念上好迎合到rm fans
但整體制作執行控制場面都仲要時間去進步
暫時講都係有小小亂

但唔係每個替身名牌可以維持3分鐘咋咩？

幾中意超能力特輯
今集咁多人，改做5對5咪仲正
一方做防守某樣野，另一方要搶
咁樣起碼有目標

同埋起能力都ff到幾樣幾正
例如 學習：一開始冇超能力，但每撕一個名牌，得到果個人既超能力
變形：名牌變其他人，被撕後自己停止活動1分鐘，該名字的人停止活動十分鐘
召喚：召喚10個人（只限防守，不能用於進攻）
復活：召喚1個已被撕的組員，可落場20分鐘，並扣減自己40分鐘（例如 拍3小時，即使最後都冇被人out，用一次就要早40分鐘離場）

同埋應該將超能力分S A B C級
事前任務係比佢地抽邊級，佢地都玩得落力d啦
而cd限制應該轉做每用完一次要等x分鐘

好想金鐘國贏一次呀

btw同以前比今集整體係冇咁好睇
不過見到新pd咁有心都收貨
同埋呢排王鼻子真係好撚好笑
光洙見到佢乞衣look果幕我笑左幾分鐘
好彩唔係飲緊水唔係真係會噴水

其實整個超能力無效比鍾國用咪得囉
要等5粒寶石先可以撕人
只係好彩本來無人敢撕佢

佢一出田禹治首歌己經笑到收唔到 失控咁 又諗起新西遊記 笑到個肚痛

不過佢本來一到撕名牌都係先摺埋廢事比人圍毆架啦 咪岩佢用

係既 如果係你最愛既毒撚PD搞既應該就唔會搞爛咗

笑撚到仆街 乞衣 同3次毒針
我覺得好好笑
起碼唔洗桶叔叔同搶飯食

因為根本唔會搞

呢d真係得意既人真係唔洗扮
睇得舒服

咪就係用完3分鐘內瘋狂進攻1v1鬥撕
就算俾人撕先都可以診人唔為以撕埋對方

問題係根本呢個唔係能力黎而係限制黎
明明話之前次次都俾啲爛技能佢呢次俾翻啲着數佢
點知仲衰過之前

yes
所以相燁係真蠢唔係扮

今集懷舊唔夠 冇曬最經典嘅能力
同埋剪輯有啲亂
鍾國嗰邊又有少少bug

FF下如果鐘國玩超能力抽中分身，然後分身都係4個大隻佬

唔會啦
見佢今集都無咩勝負慾
我諗佢都知無咁好死

今集唔係寫咗本身Book個場地因為支那肺炎要臨時改場地咩 體諒吓崔PD啦 話晒佢真係有睇fans意見

如果想有笑位我有諗過可唔可以係
吸取左頭5個死既人既超能力但使用次數係跟據本身個個人用剩幾多次
而照翻呢個劇本
鍾國就要用昭旻招美少女戰士同漢娜招跳舞

我知，講緊以前超能力集數，智孝抽中有4個靚女出現，如果鐘國抽中有4個巨漢出現都幾驚嚇

今集當係羞恥版/搞笑版嘅超能力特輯

經典真係經典

12年能力者特輯真係所有嘢都配合得好好

感覺冇劇本得嚟 又好有效果

佢哋又玩得好開心

又屈我從來冇讚過毒撚一句事實今集以普通集數嚟講合格 翻炒經典嚟講完全兩班波 啲超能力用出嚟好亂

點解今集收視咁低

空間支配者

因為有劇情設定 無咗時間控制者
好想睇佢地知道曬大家底細 再撕

個光頭佬路過先好笑
仲以為係d咩角色

我諗韓國收視唔會上返去
唔係個節目做得好與唔好嘅問題
係rm呢類綜喺本土失去左吸引力
佢地連睇都唔睇 又點會好似我地咁會比較好左定差左

雖然睇預告對今集期望太大搞到有啲失望
但話搞爛經典會唔會誇張咗...
真係唔知鄭哲民有咩咁好會有人撐
不過都恭喜佢終於搵到位入寶弼嘅

又屈我撐係咪屌少句就係撐

時間支配者真係成個局面改變
但如果有依個能力，而發動時間又係鐘國開始撕人後就個個都知鐘國既角色，咁發動完後再race start鐘國就玩完

第一屆都係啦
印象中光洙第一下死亡筆記唔係寫鐘國
係之後haha開時間支配 咁岩去返寫筆記之前一秒
即刻轉寫鐘國

有可能記錯 因為無翻睇過

負皮都係咁話
鄭哲民除咗d小遊戲玩得多之外 有咩係做得咁衰要日日屌?
見你地屌咗咁耐 大部分都係集中開場 小遊戲之類
開場開得耐? 但係老實講 除左跳舞聲帶模仿咩咕咕家家嗰d有d尷之外 大部分鳩talk都幾好笑
而我睇rm係為咗笑 我諗絕大部分觀眾都係
講返d小遊戲 d5秒game大部分都係好好笑 係臭手真係煩咗d 但後期都少咗
我個人覺得最大問題係主旋律八成都係搵臥底
但我又唔覺得要因為呢d因素而足以令人日屌夜屌佢
因為睇個過程已經貢獻到好多笑位
而且佢喺RM就執嘅時候夠膽上馬 已經足夠 更何況將個收視拉返上安全水位
同埋1718年d大project真係好正

講返寶弼
佢的確好有心機
睇咗佢上馬後嘅大概十零廿集度 已經見到唔少新遊戲 呢點十分值得稱讚
但無可否認佢喺節奏把握真係差過鄭PD 剪接差應該唔關佢事我就唔講
但呢十零集已經有幾次過程莫名其妙 e.g. 之前講過嘅滑雪場
又或者請咗嘉賓 但係嘉賓變透明人咁 e.g 前後輩嗰集
不過佢仲新 大把進步空間

但係fans就話會俾機會佢姐
路人收視最直接 覺得好睇就睇唔好睇就唔睇
收視愈嚟愈低係事實 淨係贏到本身fans base嘅口碑係冇用架
最重要係點樣吸返流失咗嘅&新fans
希望寶PD可以愈做愈好
唔好覺得海外多fans就可以無視本土收視
基本上依家冇RM 各自成員一樣大把海外fans
要做文化輸出 kpop 韓劇 其他韓綜一樣有能力 RM只係韓綜入面最大嗰個 並唔係非RM不可架

鄭哲民除咗d小遊戲玩得多之外 有咩係做得咁衰要日日屌?

試過連續幾集個玩法係一模一樣
一大班人裡面有兩個人係特殊身份
跟住又要懶高深咁搞埋堆聽見都r曬頭 ge rules

係啊 我都認同佢最大問題係個主旋律成日都係搵臥底
不過我享受佢地玩嘅過程產生嘅笑點咋

其實每次玩呢類鐘國一定限制
想平衝番整體戰鬥力
大家啲超能力有次數限制
你見智孝同相燁用咗次就無得再用
如果鐘國去撕無得用能力嘅人都好大機會係佢贏
咁好快玩完又唔夠內容
佢地又唔知鐘國係乜超能力就無人敢埋佢身撕名牌
而且鐘國好似有個通訊耳機
唔知係咪俾佢知成員位置？
佢今次又係左避右避
好似無乜點見到佢同成員一齊
（當然原本唔主動出擊係鐘國一直嘅戰鬥方法）
不過我都想睇下鐘國有好用嘅超能力

同埋相燁真係有啲蠢
點解唔模仿成員
定係規定成員外？

嗰輪真係聽rule都廢事, 聽唔明就直接一路睇佢地玩一路自己估返啲rules

其實D rule都係大同小異，懶係高深其實都係個幾味野
有時唔好話我地，我諗成員都要聽幾次先明

得喇屌收皮啦

好撚恐怖
rm post都可以咁多罵戰

最易明咪有一間房 4條友入去
根據唔同角色 會比唔同結果

金鐘國慘到
最終戰有一半時間坐冷板凳
重以為有D咩特別設定廢到

唔知第幾次講呢句 但全妹真係可愛到爆！！

以前既超能力者篇氣氛緊張啲 我果陣睇都係在意勝負
今集係搞笑版另一種feel

同埋超能力者篇同還生冇gary都係覺得爭啲野
兩集都係佢代表作

單挑贏鐘國

不嬲㗎啦

原來東萬做咗pd8月有新節目

要講莫名奇妙點及毒撚PD係年齡告知(EP401)嘅作為

崔PD 加油啦
如果桶叔叔可以救收視我唔介意悶一兩集

特登睇多次還生，鐘國飛剷過枱睇多次都係咁型

今期最大笑點一定係光頭佬 笑到抖唔到氣

Gary 1on1 贏鍾國果下睇到起雞皮

我同意
如果用以前睇超能力者戰嗰種緊張同刺激嚟睇今集嘅話咁今集當然係差好遠
但如果係用搞笑版超能力者戰嘅角度嚟睇，我覺得今集算係幾好笑

其實耐唔中一兩集桶大叔同玩輪盤真係冇問題，只要唔好集集都係咁就得

好彩金鐘國個懲罰冇抽中勇度

‎Hoi Yeung Ko‎ 發帖到 香港hottoys及1/4，1/6figure自由交易專區
6 分鐘 ·
放售 hot Toys 1比4 Batman
已開沒有啡盒~但"請先留意"~右邊膊頭關節損毀水平升起不能~膊頭只能向前向後活動(留意圖片) 其他可動沒有問題~燈是著的但沒有電當佢唔得~另附送非原廠披肩比原廠更好~只能在西營盤地鐵站交收~ 有意請留言確實~煩請自備購物袋謝謝~

比人秒左

錯post

咪淨係得返俾大神逗同無辜樣無其他搞笑方式，係隔離嗰節目睇太多

應該仲係桶叔叔同爭野食

好似之前有集係人形桶叔叔，玩下果個都ok架

超能力者戰 crossover 口中搶食， 毒撚pd 一定諗到點搞

雖然變左搞笑版超能力戰，不過有做返已經好開心
可惜鐘國都係唔敢俾能力，俾左會太勁
今集王鼻真係MVP，全場最忙，不停變身笑死我

鐘國同昭旻依家friend到可以打交

呢樣真，平時女嘉賓做咩行為佢都冇咩所謂

真係自從嗰次國鐘爆左昭旻秘密之後佢地就越嚟越fd

今集感覺好low budget 雖然話係搞笑版超能力者
但話哂十週年 都期待可以再大製作d
以前最MVP係時間支配者 有個大反轉人人復活

我覺得抽返以前超能力會唔錯 又好玩又有致敬feel
不過最怕鐘國抽不死鳥

昭旻依家係跟班4號

鐘國幫佢整眼罩

石鎮先係4號

鐘國仲拍左下昭旻額頭
不過今集哈旻擺pose係最可愛

估唔到毒撚PD都有fans
唔通爭野食同才藝表現真係咁好睇

又屈fans 要講幾多萬次
從撚來都冇迷過佢 屌少佢兩句 批評少少新pd就屈毒撚fans

唔好再屈我迷毒撚好唔好最多我以後屌多佢兩句

爭嘢食係幾好笑

啱啱睇返12年超能力戰
見到一開頭好甜嘅Monday couple
人設仲係幼稚鬼嘅haroro
仲有依然最鍾意針對鐘國 無變過嘅光洙
真係好慨嘆 原來RM已經咁多年 陪伴我成個中學生涯到宜家就u grad希望RM繼續長做長有

今集石鎮哥好好笑，飲酸奶噴奶同著乞兒裝個度，笑到有腹肌

差唔多集集都有笑位

真係好鍾意haha玩咩都好撚投入 尤其係超能力 次次睇佢鳩叫都好正

頭幾次就話好笑姐

唔通痴完紫菜 拎嘢食都好笑？

第一下以為智孝保鑣係gary

覺得佢開場做超能力個effect係最型

我淨係話爭嘢食係幾好笑姐
無話次次做唔會厭

集集睇韓基范同勇度仲厭

你淨係睇到爭食同才藝表演
我睇到global project running 9 挑戰製作組
池石鎮劉在石game 宋智孝game etc

唔算罵戰掛

竟然仲記得時間支配者
昭旻用技個到又係交足戲

Global project : 去外國再玩桶叔叔同轉盤
無可否認Running man 九週年個show係正，但毒撚pd 時期成日都才藝表演、搶嘢食、桶叔叔、轉轉盤同忍笑game 真係睇到人燥。佢係偶有佳作（鬼電梯）但大部分（八成以上） 時間都係翻炒
你話好笑，笑點係來自成員之間嘅化學作用，而唔係個設定突出
而且，Running man巔峰時期令你印象深刻嘅集數都係本身個plot特別，再加上成員錦上添花所致

嗰兩集智孝勁屈機

智孝係迴旋處反方向跑真心勁，重睇都覺得好緊張
民秀哥第一集反而冇咁驚，後面啲集數係架車爬出嚟同係螢幕跳出嚟，真係嚇到我叫出嚟

我前幾年停咗睇rm就係因為global project，連續幾集轉盤加一味食麵真係你睇埋我嗰份，最慘係一個一個系列重疊，想睇返都唔知由邊到開始睇好
明明綜藝最好睇就係一集過包含起承轉合，global project 真係好累贅
毒L啲集數似係另開一個節目多過rm，冇乜rm味

啱啱去rm個ig post到睇下啲人寫咩集數
發現好多都係請blackpink Jennie 做嘉賓既comment

其實成就running man既，嘉賓都幫到好多
個回憶特輯真係可以做長啲
中間夾雜淨係得成員玩同請返以前嘉賓既集數
唔知直播個日會唔會有嘉賓訪問

Global project都係滿足佢出國既心
臨走前仲話想出國，睇怕同global project 都係大同小異

咪係
間唔中玩下堆5秒game無問題
但係佢集集都用成十分鐘係車上面玩
悶唔悶d

開公數環遊世界

漢娜以為比人麻痺左就真係唔比郁 見到大神麻痺左仲掙扎睇到呆左
真心係傻更更

三十幾歲仲可以咁cute

地爆天星

佢太早out搞到我唔記得咗

鍾國最尾果度有d草草了事feel，世贊直頭唔反抗獻身，最尾1v2都係趕收工咁。

但整體幾多笑位

其實我覺得根本唔需要特登弱化國鐘
除左頭一兩年既撕名牌俾佢屈機之外
之後D撕名牌基本上成員都必定聯手搞掂國鐘先
反而對佢唔公平

開場光洙飲超能力藥水後面工作人員啲反應笑死見到啲成員同工作人員咁frd真係好sweet

你講中個重點啊
重要就係鄭哲民可以令成員們喺遊戲過程之間擦出火花
比如用5秒game令大神夢想做屎 智孝六三三十五 光洙女朋友叫阿嫂
用輪盤桶叔俾光洙可以綜藝之神上身 睇住佢點樣一步一步俾人撚做20光洙
咁佢係Setting做出嚟定小遊戲做出嚟又有咩所謂?
舊時就唔講啦 你用巔峰時期嚟做尺嘅話 應該邊個上去都要屌死佢 而唔係淨屌鄭哲民

睇嚟你真係好鍾意佢

上面都有師兄講過 似RM咁嘅綜藝韓國本土已經冇咩市場
呢點我都認同
但係依家個個都話有以前RM陣味 咁其實係咪一件好事？本來室外競技風格已經式微嘅時候 仲要加埋復古
係咪想佢死快d
都係嗰句 我唔想RM執
與其要佢滿足老fans 有返以前陣除 但係執快d
我寧願佢改革到可以生存喺依家嘅市場 反正就算得8個成員鳩talk個半鐘我都笑得出

講清楚d
係鐘意佢拍出嚟嘅RM 唔係鐘意本人
我就唔明你地到底係睇running man 定setting man 定running pd
明明出到嚟係有效果 但係就好憎個PD
唯一解釋只可以話口味唔同

Running man本身說係有setting要成員跟住玩啦
說算係毒撚個期，要搵spy/特殊人物個啲期數都係有setting
我唔鍾意佢，係因為佢做唔到一個主pd要做嘅嘢
佢比我嘅感覺就似係濫竽充數
佢啲表現睇落似係唔記得/無諗過點拍rm，結果就求求其其係才藝表演/桶叔叔/福不福/轉盤/成員game/搶嘢食之中隨便抽幾個項目出嚟，是是旦旦拍咗啲嘢剪出嚟交貨就算

所以咪話口味唔同
你地要求嘅係用心度個setting出嚟 過程差少少都可以接受
我淨係追求個過程 可以專注咁笑足個半鐘 個setting次次一樣我都冇所謂
我都冇要說服你地嘅意思 純粹表達下意見+好奇點解咁憎一個PD咁解

不過有樣野寶弼真係好慘
就係佢運氣真心黑仔
先係武肺 然後光洙傷 昭旻病 一浪接一浪咁
希望之後可以慢慢好返

捅叔叔 畫面 勇度 韓基范 忍笑 着唔多每集都有一兩個睇得多真心悶 佢啲雙重spy就好睇嘅 不過又係效果好就不斷重複 哈哈永遠剪到好無辜其實就係spy

完全唔覺得好有效果 你講嗰啲global project其實問心除咗頭一兩次係真係有當地mission外 之後仲有幾多？係外國間酒店房玩找不同同忍笑你覺得好有效果好有planning？橋叔叔輪盤不同形式出現但每次都係嗰幾個輸你又覺得好好睇？懲罰九成係光洙/大神淋水噴cream你又好鍾意？iron民後期不斷重複形式既spy又有新意？

我真係口味唔同

你問起 咁我又講一講
global project除咗酒店房忍笑我麻麻之外 印象中都係好笑的
比如之前提到嘅日本鬼屋20光洙, 澳洲鱷魚隊瘋光 同埋大神差d闖禍 新西蘭隊偏刺激, 瑞士隊享受冇野好講 英國空中漫步隊又係好刺激
桶叔輪盤之前講過 我唔care佢最後邊個輸 我淨係focus佢輸嘅過程 點輸法
懲罰同理 更加唔洗講 而且一個shot唔知有咩好講
spy同理 係人都知最後會篩淨兩個人 但我要睇嘅係過程
基本上你一大堆問題都係同一個問題 而問題嘅答案我之前已經講過

睇嘅係過程
咁呢度啲人肯定係睇開場同結尾

去旅行冇問題，玩桶叔同輪盤都冇問題，但你唔好變左固定啊，個排不斷飛，其實旅遊特輯預左睇下當地景點，但個排去親都係事事但但，內容除左諗去邊個景點基本上係冇諗過。
以前拍遊行特輯，澳洲，中國，越南香港呢啲，都有set個主題，然後再圍繞個主題去拍，再拍埋當地景點。

有冇心去諗節目內容係睇得出，個排同獎門人有咩分別，個個禮拜節目內容差唔多一樣

其他我懶得打淨係呢句

我真係好想問你真係有睇咩
每次spy個形式點樣大家都心照啦

首先係3個完全唔關事嘅小遊戲去攞提示
通常第二個係堆巴士5秒乜乜乜
同埋第三個只會係右下角細窗出現下
而因為5秒乜乜乜多數都要求全隊都pass
所以通常都係得個吉
最後到final mission就搵spy啦
呢個時候就係會係場地各處收埋好多提示
然後就係有間定時開放嘅房比3個人入
唔同身份會有唔同結果但係佢永遠都講到1999
仲有就係堆「提示」完全無任何推理
全部都係「某角色有/無某特徵」然後下面比個括號
寫埋邊幾個人符合
(大佬起碼比佢地自己google啦)
但係因為永遠都唔會齊所以都係9撕完淨低幾個
「提示」先有d用
近期推理嘅睇下500期
果d先叫推提示先叫推理好唔好

次次都係咁嘅流程我背都背到
你都覺得咁嘅「過程」好好睇

嗰次去瑞士都叫有啲靚景睇下，但英國除左本身嘅懲罰之外真係淨係得桶大叔，輪盤同忍笑

Spy甚至雙重spy後期真係睇到麻目 太密 甚至有時一睇就大約估到又有twist

毒撚pd最勁既地方係佢啲遊戲係咩地方都玩到
有次好似去到老撚咁遠有個大草地玩桶叔叔
出國果啲遊戲更加19

Final mission永遠有間乜乜之房

cls 上面個普美紋身話毒撚個期係符合市場口味
係咪想RM變成觀察型綜藝？成班主持睇人地撕名牌再評論佢撕得好唔好
原來佢先係毒撚既最大fans

韓國而家個大勢係觀察型同埋一啲討論型綜藝
不如直接改做talking Man
相信收視一定會有上升
要講收視嘅話咁不如咁樣做啦
又或者集集都用曬啲錢去邀請啲大cast嘉賓
包你收市一定升返高少少

Rm去到中後期都已經係本地收得麻麻地，講緊gary仲味走嘅後期。韓國太多綜藝可以睇，太多競爭喇

漢娜是中在石個靜霸技，按技能計係要原地靜止，醒d就應該即刻貼牆企

在石之前中過毒針，基本上直接訓地掙扎

仲有係人哋個恐怖古堡度打手板

你最尾個句同而家啲垃圾局腸同條柒婆有咩分別

只睇過程
可以從遊戲中擦出火花
講到其他反既只睇頭尾得你眾人皆醉我獨醒咁留意d細位
根本所謂既過程同火花靠既係成員自己既能力同互動，比爛game佢地發揮到笑位係因為佢地知如果唔用把口講多d鳩野，成集笑都笑唔出啦，仲好意思特別抽咩大神夢想做屎呢d出黎講，呢d平時輕輕帶過無記憶點既小gag好心收翻埋啦
同埋講到有setting就會無過程無笑點更加係𢱑哂頭
仲有好同意上面有位巴打話個系列太長，完全跟唔到，根本有時想是但睇一集，點知入到去原來已經同上集有關，最弊開翻上集黎睇，原來又要再睇埋上集，如果咁既模式都吸到收視救rm真係

巴打講出我想講既野
擦出火花唔係因為毒撚pd 條友掉9轉哂黎講
就好似鐘國唔搶野食 就咁正正常常食個飯 你又覺得好睇咩
9up game 唔9up 點引到你大爺開心呀
仲話鐘意過程
我仲記得有幾期同pd玩擲公字
睇黎上面條友應該會睇到好緊張啦

根本冇分別 全程帶人遊花園 仲講到自己好有point咁

睇親佢地交戲都好撚好笑

依度都好好笑

上帝視角未會覺得係
你玩緊點會知係金鍾國
我覺得HAHA真係以為係世贊

呢幾年愈嚟愈鍾意Haha佢真係好正

係咪咩都唔做就最好 唔比經驗新PD又點會有進步?? 好似毒撚PD咁集集同一個PATTERN就最好

應該唔係 有吓大神打佢嗰頭 佢話：咩你見到我咩？ 大神話：見到你

咁唔通真係隱形咩

笑點次次一樣都仲笑得出，你去睇獎門人得啦使咩睇rm

個下係撚狗

人地都話口味唔同
鍾意食屎邊阻到
講D野都無撚腦
咩追求過程 但又唔介意集集一樣
咁追求乜野 一撚樣仲有咩好追求
香港真係好多腦有問題 思想有問題
講野有問題 成個人有問題

新PD係剪輯方面真係要落D功夫 成日睇到好虛無

由大神到PD到作家都齊心撚光洙

即係今集玩桶叔叔，下集都係桶叔叔。但今集桶叔個效果同下集桶叔效果唔一樣，呢一樣就係佢追求嘅過程

個普美有紋身原來係真係on9唔係扮
口味真係唔同因為真係得你一個撐舊PD
扮到好撚似眾人皆醉唯我獨醒咁屌你收皮啦

今集loop個公仔彈出嚟三次
下集loop4次
好正好好笑
今集用細桶下集用中桶再下集用大桶
好正好好笑

上集插第一下彈出嚟
今集插第三下先彈出嚟

光洙除外

其實想睇成員之間嘅火花 唔係得桶叔叔呢個方法 你冇必要講到好似得桶叔叔會帶出成員之間的火花
事實用左咁多錢去外國玩桶叔叔係浪費 點解唔做啲新野去睇下有冇可能引起更大的火花

其實世燦今集都好得意

Blackpink 好難得先會上綜藝 佢地上應該點都會多啲人關注rm

瘋昭旻打到手應該痛到爆但我笑得好大聲

唔係超能力大戰 係中二病大戰

你自己都講咗「個排不斷飛」
睇都冇睇我唔知你有咩說服力

你真係幾搞笑
你打咁大段同我打一句嘅意思有咩分別
最後咪就係篩淨兩個
所以咪話你鐘意睇setting man囉
Setting set得好 嘉賓mc冇交流冇火花都唔緊要

咁你解釋下點解鄭哲民收視平穩高咁多囉
根本就係一堆自稱老粉 鐘意懷舊史 但係冇為個節目生存擔心過
然後依家玩懷舊 發現懷舊到收視狂跌
之後接受唔到嘅人
係要人講到咁白嘅

分別係一個係真 一個係假

唔好意思啊
可能你啱啱返出嚟
咁嘅模式真係救咗rm收視 點算

最緊要係成員們做嘅嘢次次一樣
盲反忽上腦

又係你啊？
一個pt都冇就收聲啦

唔係得呢個選項啊
亦都唔係我講得呢個選項會帶到火花
當然知佢可以試下其他方法
我只係就既定事實嚟講 佢依家用咗呢個方法 而最後係有效果嘅
用其他方法都可以做到 但係依家唔係分析佢應該點做啊嘛

人地講緊佢地不停飛去第二個國家玩啊
睇都冇睇人地寫乜 仲係到駁人

Ok 我錯 一時睇錯理解錯咗

不如你話比我地聽，毒撚有邊期setting 正，而嘉賓同mc無火花啦

重新回應一次 頭先搏錯線
但係其實你有冇發現桶叔嗰啲只係用嚟決定最後當選懲罰嘅人嘅手段
而決定邊個多啲名 邊個個桶大啲
中間做咗好多其他任務？
而主線係去受罰 又唔係真係旅遊特輯

Sor 講緊寶弼

利申一次先
我個人係覺得寶弼拍咗呢十零集 表現係幾好 不過有時控場差 嘉賓參與不足 存在感低
遊戲都幾有意思
不過本土唔受落 收視一路下跌係事實
我只係提出嚟
費事你哋屈我踩一捧一

漏咗你
個過程係睇成員點發揮嘅過程啊天才

其實睇返13 14年最好睇嗰陣
running man 係sell緊每集個背景同埋玩法
而成員嘅爆肚位從來都只係有意無意之下添加
但19年就反其道而行
經常都靠成員嘅自己行為搞笑
成日都重複遊戲嘅結構
咁樣真係好咩
當然我相信有人係鍾意嘅， 但上年咁多集數結構咁相似
你唔悶我都悶啦

依度我笑到癲咗 昭旻個中二樣

有出色嘅背景+玩法自然好
不過只要成員搞到笑 咁我都冇所謂
上面兩樣對我嚟講係bonus
成員們搞笑先係我對呢個節目嘅基本需求

小學生兄妹
哈哈做緊動作個時 昭旻係認真樣加兩手握拳 完全係光洙講個種「準備打交既小學生」pose

喂你唔講我真係以為毒撚一手將RM打造到10幾20%收視變成國民綜藝喎
事實係除非RM跌到0.幾%或者有成員退出，唔係sbs都唔會貿然摺埋佢
RM個市場定位，本土從來唔係first priority
整個trot特輯已經可以收視升爆，但都唔咁做，仲要玩懷舊特輯
同埋我又唔覺得輪盤 搶食 桶叔叔係「符合本土市場口味」

btw其實毒撚先係抄人最勁
個排變裝 出國 咪又係見新西遊記收得再抄過黎RM

我夠知桶叔係其中1part影響受罰嘅過程喇
而家好多巴絲打講緊毒撚pd接手後，大部分集數內容換湯不換藥。即係星期一至日都係雞扒飯，然後每日只係換個汁就同你講我諗好每日餐單，做左野，每日碗飯都唔同架。

以前嘅rm，pd個邊可能佔30-40%，包括設計主題，遊戲內容，成集流程等，而剩低嘅%就係成員根據當日嘅發揮，然後再加埋一齊變一集rm。
但毒撚pd個期，有唔少集數就係成員當日發揮就係一集rm。

桶叔叔集集唔一樣，鬼唔知集集唔一樣咩，如果今集桶叔同下集桶叔出現畫面一樣就唔係叫新一集rm喇，就係重播喇

唔勁啊 不過係維持到8左右嘅收視姐
你唔講我以為你係sbs大佬添
原來唔跌到0.幾都唔會摺
咁依家仲有3 5%跌
唔洗擔心啦

我知啊
所以假設rm係一個group project
你哋要求製作組+成員兩個組員各做一半 先係心目中最好嘅project
但係我嚟講 邊個做多 邊個做少 就算製作組出兩成力 但係成員都可以carry到八成 咁就已經夠

如果照你咁講 個節目組都幾廢下

咁要個製作組黎做乜鳩

廢還廢 但係佢唔係做錯嘢 唔係幫倒忙 唔係free ride
但係依家你哋係屌緊佢free ride 屌緊佢做錯嘢

毒撚最大成就就係邀左昭旻黎

唔要咪差兩成囉

咁ok喇，即係一隊波有11個正選，加幾個後備球員，乜野教練個啲都唔洗，咩制定戰術都唔洗，你地自己踢我係場邊hea就得
帶你地去到個比賽球場就得，做左野，就係教練。

連續幾場戰術一樣
有咩改動自己臨場發揮
輸咗波番去懲罰就場場一樣

有戰術㗎 隊波都守緊中游㗎 之不過唔係用你哋心目中嘅戰術啫
然後你哋就屌啦 「如果用我嗰套/邊個邊個嗰套戰術 實贏冠軍㗎」
然後依家寶弼用緊你哋嗰套啦 你哋讚不絕口啦
但係隊波落緊榜尾護級呢
又唔似nba 榜尾有狀元簽抽喎
會降班㗎

作為球迷/觀眾緊係想睇自己想睇既野架啦
節目內容差就算個節目留到起度都無意思
我會寧願睇得10分鐘既煙花匯演好過睇1世gas爐囉

最記得有次轉完場地俾個嘉賓寸佢又估電影？

咁其實選擇權喺自己度
你唔睇佢做教練嘅期數咪得

屌 毒撚pd出外國成本咁撚高又唔提 你話寶弼出外國然後收視跌就話啫
Tvb啲垃圾台慶劇咪同普通劇一樣垃圾 但係提一提話大製作去唔知邊到取景咪多啲人睇囉

下 佢出足3年外國啊
Up乜鬼

咁你講到毒撚個套做法先岩呀嘛
依家俾崔寶弼做
就算佢國內收視唔好做多一兩年摺埋
起碼最後2年既回憶係好既
但如果永續毒撚,咁我寧願running man停播算喇...
諗下到停播個刻,回憶翻最後6年以上都係桶叔叔就覺得係一代神綜藝既悲哀

你睇返19年中期無出國 46x嗰啲集數都係4%

冇講話用邊套就拎冠軍

而家我講緊新pd會制定不同戰術，有時可能442，541，433等等，呢啲戰術可能帶得起成隊又或帶唔起成隊，冇話某一套就係冠軍戰術用左就掂。

而舊pd多數都係用死1-2套，佢有做野但hea，唔係話佢冇做野ok?你而家綜藝節目黎，永遠得1-2套係令人沉悶。而舊pd好多主題（每次去新一個旅行景點已經係新主題），但講緊佢設計圍繞主題嘅遊戲內容單調重覆。而舊pd收視好個啲集數多數係旅遊集數黎，佢係將節目種類由競技轉為旅遊，味吸引左堆鐘意睇旅遊節目嘅觀眾。
但rm本身係競技黎嘛，所以當種類唔再係旅遊嘅時候，而遊戲內容又不變，完左一大堆旅行計劃後味跌返囉

咁係你自己嘅諗法姐 冇人逼到你嘅
你想個節目一味玩懷舊然後摺係你嘅諗法 我唔想佢摺想佢革新下轉型下都係我嘅諗法
我雖然唔認同尊重你嘅諗法

崔寶弼都唔係一味懷舊啦
佢接手到依家應該做左12集左右
起碼3個媽媽,餐廳食飯唔俾出去個集,義氣競賽都唔算係食老本
只係岩岩呢集同之後2集10周年先真係搞懷舊姐

1部係分別唔大
但你睇返個2部 之前全部都係6-8
同埋就算有時跌 都係波動形式 今期跌少少 下期升少少
但係依家成個趨勢係向下 持續跌
即係多咗人睇完1半就轉咗台

大神唔係中自己招咩？抽籤抽中自己

咪就係佢用一兩套戰術 但係keep到不過不失 咁仲想點
唔係真係想可以重回巔峰掛

係 我都知寶弼係好有心機 諗咗唔少新意思
我都話佢拍呢十零集我覺得係唔錯 有水準 係有時有啲不足 不過新上手 可以改進
但係你見呢度係一味吹奏「有以前感覺啊 勁好睇啊」 然後無視節目走緊下坡
反而走返去屌鄭搞衰咗 啲小遊戲點點點 但係又無視人哋兩次放送危機時 一路拉返住個節目到平穩嘅功勞
你唔覺得雙重標準+自我中心到爆咩
因為一樣嘢啱自己心水 就有理冇理吹奏咗先
因為唔啱心水 就係咪都屌落佢度

邀邊個黎好似係成員之間討論既結果

之前happy together有一集大神話昭旻係pd建議(好似係)

唉 講經咩
做人不嬲都冇客觀持平嫁啦
唔係點有討論呀

你講嘅高 其實都唔係好撚高低於標準水平

客觀持平都可以討論㗎
鄭崔兩個各有優缺點
只係大部分都淨係見到鄭嘅缺點 崔嘅優點啫 屌到一個一文不值 捧到一個就嚟上天
主觀到咗選擇性失明嘅地步已經係偏頗

都唔知有咩好嘈
對鄭不嬲無咩
我respect佢由rm一開始已經係度
出道10年有7年都係rm度過 可以話係見證rm最多變化既人
rm最低潮個陣搵返佢 佢都肯返黎接呢個爛攤子
經歷GARY下車危機 SBS事件後
一段時間將個收視率由5% 推返上8,9%

就係6-8已經唔係好撚高先死火
唔通真係要睇住佢6-4 4-2咁跌咩
陣間真係跌到0.幾就可以停㗎啦

打漏左 無功都有勞

低潮一返黎就整兩單大野俾佢嘆 佢都捱過左
雖然最後呢幾年好壞參半
但係咪需要屌到咁同將低潮賴晒落佢度都係疑問
因為佢本來就係低潮受邀回歸救亡

我都唔明
佢係有好有唔好 但係見大家全部都focus喺唔好 好嘅地方當睇唔到 然後踩到屎都不如咁
忍唔住發表下啲意見
不過點都好 大家唔好嬲嬲豬就得討論下姐

我諗呢度好多人都唔明你點解可以睇桶叔叔才藝表演同輪盤都可以睇到咁有代入感啫

普美巴 你話新pd上任後一二部收視下跌
代表有人睇睇下轉台
Fyi 係升㗎 (新pd二月末接手)
第一二行係TNmS全國，第三四行係AGB全國

再對比2019鄭pd擔當集數
2019收視率同宜家差不多
同樣介乎4-8%
最低3.1% 最高8.5%

我同意最前期佢剛接手確實係搞番起
但後期對比新pd上任
收視率其實差不多

咁都好嘈一輪
人地鐘意欣賞某pd咪由佢囉，完全冇衝突
不過都係個句啦，你鐘意欣賞既野，有大部份人都唔欣賞既，你自己留返慢慢嘆啦唔洗同我地講架

正如遊戲台仲有一堆人認為TLOU2好正一樣，加油你會搵到同好的

我都唔鐘意才藝表演啊有啲真係好難受
不過佢成個節目有好有壞 我唔會執著喺啲好無聊嘅情節 而忽視佢其他好笑嘅部分

一邊純粹針對佢做得唔好既位
另一邊就講對佢對成個節目既影響
根本講緊唔同野

兩邊都無錯
鋼鐵民的確係節目開國功臣之一
佢又的確係節目最需要人救既時侯返左黎救
又真係成功救返起一段時間

但之後又打回原型hea左年幾都係事實
既然大家都講緊唔同野 又大家都講緊事實
其實有咩要嘈

其實冇野好嘈，兩邊鐘意既野都唔同，你又唔會說服到對方
結論：哂氣

唔係點推post

冇記錯係15/3嗰集開始
但係初期浮動升到一下 之後個大趨勢係緩步下降
咁嘅現象唔係幾好

同意
鄭pd前期真係救番起
但之後收視又去番4-6%多
果陣就係成日玩小遊戲
呢個模式確實搞到收視又跌番

宜家新pd剛接手無耐
收視率確實無去到8%以上
但唔明點解要話宜家越做越衰

唔係要諗住說服對方
純粹見冇人提過佢嘅好 提提姐
連登 或者話網上面有人可以成功說服對方嘅咩

而家期待緊還生
還生係第一次玩會有驚喜同難度，今集直接講到明用還生，應該會再加新玩法，正

鄭pd 2019年
都係AGB全國開4.x%
其實由2019年一直都無話好過
你唔好話係因為新pd越來越衰

我都係
宜家開始期待番
我比較鍾意睇有主題嘅遊戲

我唔係話佢做得衰啊
我覺得幾好㗎
我係話本土收視呈下降趨勢咋
咁先慘啊 即係冇做錯 節目好睇
但係本土市場唔受落
就好似揼code
成個program run度 但係個結果不似預期
咁樣要debug先難啊

唔係啊 你明唔明
個最低位最高位係差唔多
但係之前係波動曲線 好少話一路向下
但最近係持續偏向下 唔係一個好現象
依家係希望快啲搵到個問題出嚟 止住個下跌趨勢咋

唉 好煩
我唔知你有無真係睇過收視
我上埋圖俾你
鄭pd狂玩小遊戲嘅收視開4.x%

宜家同2019差不多
要俾時間再觀望
我唔明點解用新pd幾集收視
就話係下降趨勢

乜撚嘢波動
鄭哲民咪由8做到落得番4囉
畀佢接手三年咪跌咗4囉
鄭哲民嗰陣做得好啲 依家個慣性收視咪好啲囉
然後你唔屌柒佢 走嚟屌一個接手嗰陣慣性收視得4嘅人

我同意你話要多啲時間觀望
但你可唔可以睇埋2部 平穩徘徊喺6到7 剔除最高最低咁睇
最近十多集 剔除最高最低 係65各半
Anyway 我都費事拗了
話題完

費事拗 睇得明就明 扮唔明或者真係唔明都好 你喜歡

有冇人已經期待緊還生
睇番2013年個次 王鼻算唔算最威水 撕到鐘國

我有睇 所以我先話要觀望

只係你一直話好鍾意鄭pd小遊戲
成員間嘅互動好好睇
覺得咁就好笑 好滿足
然後話老餅貪懷舊
但其實收視一路跌
Balabala

但其實鄭pd前期收視係ok
後面狂玩小遊戲 新意0
收視就再跌番
由8跌到6%度
咁又代表咩呢

係期待嘅，不過唔敢抱太高期望，怕到時失望
一開始就降低啲個期望值到時睇得開心啲

早2日先翻睇左還生
期待新一集會reboot咩集數去做還生

在石係中自己招
我意思係認真計, 漢娜冇做錯ge, 如果醒少少就可以即刻貼牆企, 昭旻都冇咁易撕
在石就因為中過毒針，中左招就自動訓地掙扎, 呢d有笑點ge, PD都唔會捉咁緊

漢娜好pure好true，原來佢已經31歲，但仲係少女感十足，你話佢係廿歲出頭嘅大學生我都信

撐呀鄭哲民ge巴絲們
不妨花啲時間睇下 360度消失的宋智孝

右邊呢三個入戲到上曬身咁款 好羞耻

想知哈哈喺屋企係咪都係咁同啲細路玩

係
去睇佢老婆 星嘅YouTube

其實好想唔只係今次10周年特輯，之後都耐唔耐都reboot經典集數

無挑會 但rm好似無依個習慣 唔知係唔係集數限制

都係第一集嘅超能力好睇好多，今集嗰啲膠膠地

今晚啱啱重睇咗第一集超能力 真係好緊張
我覺得其中一個因素係嗰時啲member第一次玩 所以佢哋都會覺得新奇有趣 玩得好認真
但係依家都玩咗幾次 冇咗嗰種新鮮嘅感覺 所以個氣氛唔同咗
純粹個人感覺

印象中有復刻過一次
類似係想返去邊集定想再多次咩主題，但一集幾個 race咁
唔知有冇記錯

我都記得 loop番幾個主題但要搵道逃生門
有郵輪 水槍

E196 時間旅行
有齊水槍 福爾摩斯同超能力戰

時間膠囊
呢集做得幾差下期望越大失望越大
最記得超能力交換，鐘國將水槍當機關槍

知唔知第幾集黎
有啲想重溫翻

有兩個0%真係實至名歸

最佳嘉賓投票？
許卿煥 曹世鎬

容和 最早期真係好努力

search左睇完
呆撚左

啲鄭哲民打手會話智孝冇效果 抵比人cut

點解朴智星得2%㗎
十週年好想睇佢再上rm呀 但佢而家好似喺英國住

最早期仲係分紅藍兩組嗰陣已經成日上RM
佢仲有份嚟香港拍特輯
最記得佢崔智友上嚟嗰次新年race 撕到鐘國名牌然後開心到喺屋企鑲起佢po上sns

真 好鍾意朴智星上嚟嗰啲集數

睇到個嘉賓list真係得啖笑，漢娜，相燁，真英同多熙做嘉賓密到非固定成員咁，曹世鎬同許景煥有排都擺唔到落個名單到，最好既嘉賓一定係容和，Nichkhun同朴智星，容和同Nichkhun都係陪住最早期running man行既嘉賓，朴智星就代表左running man全盛期既嘉賓。如果巴絲們有account既話記得投呢3個

我覺得秀智都唔差
好少咁紅既女idol成日上running man，講緊係三大而且爆紅咗都有上
仲要貢獻咗鬼姐妹經典

許卿煥 曹世鎬就真係「鄧」腳多，Apink上都唔輪到佢兩個啦

擺明係撚鳩佢兩個咁款

製作成本唔夠？
以前會有一堆工作人員出黎捉住成員
今集要靠成員自己做戲 連智孝個保鏢都係pd臨時走出黎

定係因為肺炎所以要減少工作人員？

好想見到金玟我上rm

最近鼻叔同鐘國都好活躍

想快啲見到容和去RM

鐘國集集笑9王鼻

唔止啦,全部人都笑緊

容和都成6年冇上過RM啦，唔知佢選到第一會唔會有得上

如果講諧星 金濟東同金光奎好笑好多
佢兩個都好耐冇上

金光奎演員嚟

佢上親都好好笑 特別拍住大神
以為佢諧星添

我仲以為係呢十個上RM做十週年Guest

0%真係好尷尬 不過都岩佢地人設
容和46%就一定要上啦

借位post I❤RM

呢件肥妹扮叫港獨 其實博有男人溝佢
點知俾人拉埋🤣🐖

原來佢已經五年冇嚟過
當初知佢細過王鼻真係嚇咗一跳
成日講講下嘢彈自己句名台詞你爸爸是做什麼的？出嚟

有冇中字可以睇

我都想
btw 多熙 相燁 真英點解咁低

老實夠其他嘉賓比呢3個更值得上嚟

可能啲人想睇多啲好耐冇上嘅人

掛住東萬

容和今朝睇得16個percent
唔知係咪cnblue到突然間咁高
不過我都同意容和好過漢娜
不過個人鍾意朴智星多啲

以十年計真英其實都算係既
其餘三個+嗰兩個Gagman真係唔入榜 用李國主 金槍魚 如果bigbang係到既話都得
我覺得有代表性：
容和 nickhun >朴智星> Suzy >真英>Hana>淨低
頭兩個真係陪RM大

仲有崔民秀，池珍熙個d都值得上嚟

呢個好似係有獎問答遊戲黎 題目係選出邊個嘉賓最常出現

唔係啊麻咁果4個一定第一喎

早兩日睇返未來畫片嗰隻
池珍熙好正好好笑
話自己想固定

我記得B站有人整左個list出嚟
如果計埋上一集嘅話就係漢娜第一，真英同相燁並列第二

唔知啊
我都係聽韓文炸
可能b站有翻譯

秀智啦 好耐無上了 之前每年黎一次

果兩條友真心咩

推
。
。

佢四個都陪RM過咗個低潮期呀叫做
真英唔洗講啦
漢娜 相燁都同成員有火花

呢三個都鍾意睇
特別係老虎馴獸師

見上面有Ching 提容和同trot，如果我係sbs，我會叫容和拉隔離班神檯級trot歌手上RM。班前輩玩唔到啲激嘢，就玩唱歌比賽（以前成日玩）＋最後One Chance唱trot（十周年就梗係要玩啲第一年嘅嘢啦），一舉四得添

1.容和呢啲元老級嘉賓對我哋係回憶嚟
2. Trot最近係韓國咁hit，請啲神檯級嚟本土收視破10都似（唔洗請晒成班，請一兩個都夠照）
3. 大家都係sbs，咪幫隔離向海外宣傳吓個節目（我諗海外觀眾都唔會無啦啦睇嗰個節目）
4. One Chance 同唱歌比賽都係RM經典嚟，寶弼要係十周年玩經典就玩啲最久遠嘅

*不過講咁多，請得郁班前輩先算

本黎你之前千字文我都唔想回, 只係計落口味唔同到
你講到收視「鄭哲民收視平穩高咁多」
我真係忍唔住, 因為完全無視事實

鄭哲民渣大旗, 單獨做主PD係2017年4月開始
佢上過又落過
分別係:4/2017 -- 7/2018
5/2019 -- 3/2020

而我就上WIKI睇AGB 全國收視

2017 9月至12月係幾高, 上到10%, 但其實計黎無意思,
因為啱啱改版,SBS個陣係掉好多錢周圍去咁救RM, 又有新人, 帶左好多新鮮感比人

但去到2018年無晒新鮮感, 不停重覆做同一樣ON9野,
所以由年頭KEEP住跌, 去到5月6月已經又跌到去一部4%, 二部5%-7%
我唔知條ON9當時點解7月下車, 但我估係同5月6月一部4%, 二部5%-7%有關
SBS掉咁多錢, 佢都可以狂跌

2019年5月佢返返黎到今年三月, 佢咪又係KEEP住一部4%, 二部5%-7%
呢個咪同崔寶弼接手後一樣, 咪又係呢個RANGE

如果你要拎今集一部3.9%, 二部5.3%黎講
鄭哲民上年EP462咪仲低, EP472又唔見得好好
EP462: 一部3.7% 二部5.7%

我真係見唔到有幾「平穩高咁多」
連五十步笑一百步都稱唔上

真心咩？
Trot對海外觀眾ge吸引力係

Trot得溜三絲吸引到我

認哥有版你睇
trot特輯之前長期徘徊5-6%，甚至更低
trot特輯兩集就升到15%
不過之後又跌番落5-6%，有時真係好現實
所以上面個位話要就本土口味既ching可以諗諗如果RM又做trot特輯，你肯定頂得順
你又要高收視，又要追求過程，到時如果全集都唱trot，你頂得順至好，一秒都唔好飛

3集認哥trot我skip哂
冇共嗚

我想問係咪停左？

我都係見上面有人講收視先咁諗姐其實我真係覺得韓國人口味同其他國家完全唔同

本土文化同意識 呢樣係香港嚴重缺乏嘅野

智孝新戲上咗 大家可以支持下

睇左
唔講套戲內容 我覺得智孝做得好好

ching我唔係講緊你

我講緊前幾日個毒撚最大fans

早期好多嘉賓唔上呢個節目 nickkun同容和真心好難得

有冇人記得鄭雨盛上黎玩熄cam捉人個集
我第一次睇就係睇呢集 之後就入左坑

trot特輯其實幾好睇，上黎既都冇咩包袱，好過夾硬請idol

到依家咁多集都覺得嗰集個setting係數一數二咁好
無論係捉/被捉嘅兩隊個限制都好好
特別係場地被迫愈玩愈細（愈嚟愈少cam->死神同rm都會去同一個cam到
個短兵相接做得好睇
哈哈光洙都好正

有冇人記得嗰集係邊一集？想翻睇

108個cam

Runningman 20170623.E151

其實今集有啲失望係好好笑 但冇咗超能力果種感覺 變咗靠次數嚟贏 唔係睇佢哋點互相制衡 令對方出唔到技

王鼻呢幾年都係

韓孝珠

300期特輯鐘國仲記得個數

光洙話佢係rm忠實粉絲

呢集都好經典，就算係#2 無list 到個D都好正，例如韓亞城個集睇光豬最未個mission 點反cup 對方

我覺得最經典個啲係rm既人一組挑其他人

一樣
叢林 明星(消防嗰集) 上中下男人 夏/冬運會 花美男 (啲主題名我唔係好記得)
仲有好多

叢林嗰集好多人話rm隊最後撕名牌mission係讓賽

因為有個位見到炳萬比人撕咗
但之後仲有得繼續玩
同埋鍾國等同到最後一刻先出嚟
不過算啦

有集都好推
叫花美男運動會
金秀賢同李弦雨做嘉賓
呢集好多名場面
最尾係同300幾名大學生分三隊鬥扯大纜
好好睇！

呢集正到吐

嗰集係我個人最愛 best 3，緊張刺激
大神推理能力 max

係
其實我只 keep 咗某啲我鍾意嘅集數，寫#2時只睇咗呢啲再精選自己覺得好睇嘅出黎，所以一定有遺漏
巴絲們有咩好推薦嘅可以 quote #3 post (好似係)留言

求集數

拔河果陣班學生叫：智孝智孝智孝當口號
呢集係我初初開始睇RM印象最深最好笑嘅一集

我有幾個friend都係睇呢集入坑

而家都好少有咁大製作
好多集都係sbs兩個製作中心玩，熟到提示都估到邊到搵

Runningman 20170623.E151

翻睇呢集簡直神
嘉賓玩得投入
member都有野做
任務仲要突出到鄭雨盛既男人味
韩孝周都好有魅力
好記得佢下一次上來玩 就做佐바보
型一次傻一次

肯定唔係17年
嗰陣連拍兩集
鄭雨盛第一集好撚型
第二集變咗傻仔

Sorry無睇到年份啱唔啱
20130623期數應該啱e151

Google原來兩集係連埋
E152就係傻仔mode
琴晚無認真search憑記憶以為係隔佐一段時間再上來玩

嗰陣既RM真係大吸引力到所有artist都想上

唔計半退休狀態既李英愛/全智賢
一線既男女演員係咪差李珉浩同朴敏英未上過？

玄彬 蘇志燮咪冇上過
宋慧喬都好似冇上過

依家播緊 雖然是精神病但沒關係，好想金秀賢同徐睿知上rm宣傳同玩

宋康昊薛景求崔珉植李秉憲河正宇安聖基李政宰 全度妍金惠秀裴斗娜

依套野TVN
而且仲同便利店果套撞期 點會比你宣傳

蝕到HIHI，3分1都收唔返
講真唔好睇

安聖基上過，其他冇。

你講依堆當年都冇上，而家更加唔會上
依堆神級演員，作品唔使宣傳都大賣

相比演員，idol就好似上過哂咁濟
除咗講唔出名個堆，個時有活動過既一線天團、二三線團都有上過

佢地個名已經係品質既保證

真 韓國睇名多過睇內容

睇字都覺得悶老實講

佢近排有咩搞？
無乜留意佢近況

好似退左伍後都係上左一d綜藝同出左首婚禮祝歌

係ptt 見到個post 話有個選秀節目條友勁似光洙，click 入去見到張相笑L 死

第一眼我直程以為係佢

昭旻條褲仔

有其他圖

好似

新post:

唔係衰假學歷咩，定我記錯左